【真實・血腥・有圖・慎入】有人對美國最冷血的連環殺手們感興趣嗎？

【注意！血腥重口，衛道之士，小清新，承受能力差者請上一頁】

不知從何時開始迷上一切重口味事物。
鬼魂、邪教、外星人、獵奇，暗網。
由兒時看完鬼片會恐懼得要爬到父母床上同睡，
到中學時跟同學們一起追看殺人狂系列電影，
直到現在只對真實殺人的影片感興趣了。

由很久以前的地下影帶系列開始、
到網絡剛普及第一次看到的車臣割頭片、
之後到現在還不願意再看第二次的烏克蘭少年殺人，
還有一些黑幫用電鋸斬頭行刑，ISIS像拍電影那樣的高射炮處決人質。
到近年的加拿大「一個瘋子一個冰鑿」殺害同性友人再姦屍，
和印象最深刻的巴西毒梟剝皮、挖眼行刑片。
以及今年最熱門，被稱為殘忍到一個新程度的墨西哥毒梟虐殺警察父子（後證實虐殺的是敵對黑幫），甚至因為在大陸上不到bestgore，百度貼吧掀起付錢求片賣片的熱潮。

看過這麼多不同種類令人覺得驚慌的事物，
最後得出結論是，
相比鬼魂外星人這些虛無飄渺的恐懼，
原來我們每天面對的「人」，才是最恐怖的。

在高舉道德旗幟，衛道之士擠滿街的現今社會，
為什麼這些極端的血腥、殘忍的事件或是影片總是最吸引眼球？
有多少人嘴上在罵變態噁心，心裡卻渴望一探人性的最黑暗面。
由以前古代，每逢秋後處斬都有百人圍觀看熱鬧，
到現在網上追看虐殺視頻。
可能獵奇的心理根深蒂固在我們的骨子裡。

而在當中最吸引我的，就是上世紀70到80年代的連環殺手們，
在那個沒有網絡世界、DNA未普及，街上沒有四周都擺滿閉路電視，
甚至，「連環殺手」這名詞都只是剛出現沒多久的黑暗時代。
誕生了那麼多個到現在都為人津津樂道的極致變態殺人犯。

我沒有學過高深的心理學，
只是看過不少關於犯罪的書籍。
所寫的都是從網上收集的資料和收藏書籍的整合和見解。

開這帖子只是想作為一個資深的重口味讀者，
大家分享和討論一下人性最陰暗的那面⋯⋯

我想介紹的都是看過之中最瘋狂最殘忍最滅絕人性的惡魔。

引用我最喜愛那本小說「他人事」的書面介紹，
「看之前，請拋開一切希望⋯⋯」

第一個介紹的，是剛在大熱美劇「破案神探」中出現的角色，
「女學生殺手」Edmund Kemper 埃德蒙·凱柏

他可以稱為是智慧型罪犯的最佳代表，智商測試居然高達145。
「破案神探」美國聯邦調查局著名特工，
约翰·道格拉斯說：「他可能是接觸過的眾多變態罪犯中最聰明的。」
可以算是最典型的殺人魔代表。
因為所有你從恐怖片中看過，或者從未想過的變態罪行他都做齊了：

將受害人綁架，之後凌辱、虐殺、解剖肢解、姦屍，拍照收藏留念，
再吃下在屍體上切割下來的人肉。
最後收藏被害人的物品作為「紀念品」，而他最喜歡保留的是死者的頭顱。

他每次作案都偏好把屍體的頭先割下之後才強姦那具無頭屍的。
在他被捕之後受訪時曾說過：「聽人們說，當一個人的頭被砍下來之後，身體沒有用處了。但不是，像這些女孩們沒有了頭，身體還是很有用的。」

早在他15歲時，就用祖父送給他的生日禮物一一來福槍，
殺了第一個人，

那個人就是他祖母。

到底他的童年經歷過什麼才會令他變成一隻冷血狂魔？
知道之後，你或者會對他的遭遇有點憐憫。

「待續」

返工時偷偷上網搵資料打文可能更得有點慢，
如果有同好鍾意麻煩俾個LIKE或者留言大家交流下

睇過好多英文版連環殺手故事
推嚟支持下中文版

支持！

十卜

好撚癲

哇係巴打文筆可以寫書啦喎

樓主文筆相當唔錯
留名

好撚過果啲咩professor powpow

留名

lm

聲討狗杰！

件垃圾一味拖字訣, 將3分鐘講完嘅嘢講一集

整下整下 兩分鐘一條 講撚左啲乜野出黎？

正啵

又live左

當你見到心上人時你會想跟她說話、跟她約會，或者想親吻一下她。
但對Edmund Kemper來說，除了這些之外，他最想做的是：
「如果把她的頭砍下來再插上竹竿上會怎樣呢？」

惡魔的種子是在何時埋在他心中？
那要從他童年的興趣和成長環境說起⋯⋯

惡魔的萌芽

Edmund Kemper 身高210cm，体重115kg，從小他就像是「巨人」，他是家裡的第二個孩子，還有一個姐姐和妹妹。他從小就是個聰明的孩子，但這並沒有讓他成了父母的「掌上明珠」。

因為父母的原因，他絲毫感覺不到家庭的溫暖，原本他同父親比較交好，但父母離婚後，他只得和母親生活在一起。

而埃德蒙的母親性格粗暴又敏感，因為他長得酷似父親，經常遭到母親的白眼。

不僅如此，因為他發育的比較早，身型比同齡人要龐大得多，在學校受到同學排擠也就算了，在母親那裡更是找不到安慰，他母親甚至害怕他可能會強姦他的姐妹，而把他關在地下室。

大約就在這時，他沉迷在一種奇怪的遊戲中，就是喜歡和妹妹扮演「假裝被關在毒氣室，痛苦掙扎，面目猙獰，即將要慘死的人」。

他經常叫妹妹扮演行刑人，而他自己則扮演受刑人。

他樂在其中的樣子被他母親發現後，令她更加反感憎恨。
所以年少的他常常受到母親的責罵，因為被孤立做成他鬱鬱寡歡的性格。

在地下室內，他經常幻想自己可以主宰一切的使命，無論是虐殺、折磨，
所有血淋淋的境象可以使他興奮不已。

在積累了無數的仇恨之後，他開始實驗這殘忍念頭，
而這個仇恨的宣洩口就成了虐殺小動物。
從他妹妹的玩偶開始，到殺死並肢解了兩隻小貓。

他一開始是把小貓在花園活埋，隔幾天後再挖出來，
之後把小貓的頭斬下來插在一支竹枝上取樂。
第二隻貓同樣被他殘殺，他用大刀把牠斬頭之後還放進衣櫥裡收藏。

當然這些行為最後被他母親發現，早已經對管教他覺得嫌煩的她，把他趕出了家門。
他有想過投靠父親，可是父親再婚了，不願意繼續撫養他，他被迫送到了祖父母的農場。

可惜年老的祖父母都沒有給他關愛，祖母都是一個偏激的人，對他的態度就像其他人歧視他一樣，百般數落嫌棄，所以使他長期積怨在心。

在他十一至十四歲的大部份時間就在農場這樣壓抑地渡過，腦中充滿憤世嫉俗的想法，在看似正常人的表面下，他只有繼續虐殺小動物來發洩。

直到十五歲生日收到祖父送的來福槍。

年少時的Edmund Kemper，目光已充滿邪氣

「待續］

因為很喜歡他，但發現網上的資料都很簡短
我只有一邊找書一邊整合資料再重新打字
盡量詳細啲寫佢既事蹟出來
所以更得會有啲慢

鍾意就留個言或者讚個好支持下繼續更新～謝謝

Ed kemper 正呀!!

多謝支持！如果反應好會寫多幾個最癲最變態既連環殺手

如果可以既話睇埋小弟寫既短篇啦，支持下啦

睇過鐘意就埋like個專頁丫，比啲支持

多謝🙏🏻

如果可以既話睇埋小弟寫既短篇啦，支持下啦

睇過鐘意就埋like個專頁丫，比啲支持

講過唔癲唔推介啦

出文啦屌你，再唔出下一個係你

多謝，寫緊無人睇既文

鐘意我文筆
睇埋小弟寫既短篇啦，支持下啦

睇過鐘意就埋like個專頁丫，比啲支持

寫下John Wayne Gacy 同Albert fish , Ted bundy etc
佢地變態到咁傳奇應該好多人有興趣睇

簡體

多謝你，但可笑既係，寫故貼左幾日無人睇
所以先想分享下殺人犯

睇埋小弟寫既短篇啦，支持下啦

睇過鐘意就埋like個專頁丫，比啲支持

先多謝你幫讚賞我
佢之後啲片真係有呃like嫌
但佢本書都值得一睇既，我都有買

支持，名已留

下面有多一篇了
要整合再打字唔係copy and 貼上
係慢少少
再繼續追故

巴打識野
佢係我最鍾意前幾名

好正

留名
但小心啲 唔好打殘體

巴打都係變態撚喎
Albert fish 應該會寫夠癲
不過下一個最想寫我最愛Jeffrey Dahmer

認字特警
copy睇漏眼
自

幾有趣

睇住文頂住檔先啦喂

多謝咁多位留名支持既巴打絲打
今晚俾老婆趕出門口都好盡量都出多篇文

本身貼短篇自推左幾日都無人睇
估唔到寫篇重口野會比人讚文筆好
啲留言同like多好多

以前無做會員只睇不回左十幾年
依家到自己貼文先發現原來一個讚一個留言係咁重要
我錯了

宣傳多次

睇過鐘意就埋like個專頁丫，比啲支持

之後fb應該會update先
你少少一個like係對小弟繼續寫落去既動力
謝謝

netfilx "破案神探"入面好似有呢個角色

支持！快啲出文啦

高汁

live

絲打
可唔可以唔認變態
Jeffrey Dahmer早排有戲出講佢
聽聞睇得過 去睇啦op

因為第一眼望落果篇有d唔知個題材係咩
吸引唔到人
我個人覺得

寫現實發生過嘅奇案兇案等等
平時都好多人追
包括野火、月巴果d

連環殺手可以有排寫
加油

咪就係佢
勁多人讚呢個演員
我都好鍾意佢嘅演出
套劇成功起碼有一半係佢功勞

LM

支持巴打
不過最好出快d

Lm

加速

Live

留名支持

「我只是想看看殺了祖母的感覺會是怎樣。」

錚脫的野獸

在得到祖父的生日禮物之後，他常常幻想可以親手殺了祖母和他最病恨的母親。

他常常拿著槍去森林中射野兔和野鳥，把牠們想像為總是對他大呼小叫奚落他的祖母。

在這個與世隔絕的農場裡，因為在學校飽受歧視、在家裡又受盡嫌棄，正孕養著一頭充滿怨恨的野獸。

終於在一九六四年八月二十七號，他決定要把心中的野獸釋放出來了。

那天下午，祖母跟往常一樣在餐桌上寫作，祖父出外不在農場裡。

他等待以久的時刻終於來臨了，在腦中已經幻想過無數次的情境是時候實行了。

所以他坐在旁邊用異樣的眼神盯著祖母，腦裡不停回想她這幾年來對他的種種羞辱。

祖母感覺到他眼中的異樣，大聲呼喝他不要再用這眼神看著自己。

他才回過神來回答說：「我要出去打獵。」
之後馬上轉身出門。

這時祖母又嘮叨他一句，「不要亂打野鳥啊！」

就像掙脫囚禁著的鎖鏈一樣，

他在紗門外回頭，狠狠地看了祖母一眼之後，

就突然舉起長槍對著祖母連開幾槍。

隨著震耳的響聲結束，他親手殺死自己的祖母。

沒有後悔、沒有驚慌。
只有將這麼多年舒發出來的痛快感。

他冷靜地拿了一條毛巾，

把倒臥在血海中的祖母頭部包著後，再把她的屍首拖進臥室。

他還有一個人要解決。

因為，祖母死了，年老的祖父一定很傷心，說不定還會心臟病發，所以為了他著想，才令他死的舒服點。
他心想著。

於是，他拿著獵槍在屋內靜靜等待祖父的歸來。

「待續」

找數真漢子！聽朝會再貼新文
鍾意就留個言比個like支持下

可以既話睇埋小弟既短篇文當支持下啦

多謝各位捧場

加油

下次都係用返個吸引眼球啲既標題算了
唔話你係變態絲打有無睇下我既短篇再比下意思啦

係唔係真係做得咁好？
但凈個外型真係似足九成
凈係睇過書覺得好悶飛黎睇

想問一下大家，係唔係都只係最想知佢點樣虐殺受害人既經過？
對佢其他描寫無咩興趣？
如果係我就簡略講佢其他野，重點寫佢點變態點癲喇

Lm 加速

當故咁寫啦 你作文咁高分

暫時覺得爭個summary
你應該諗好左個故仔大綱？
試寫下summary 吸引下人睇
起碼人地知岩唔岩自己追

睇中文慢左好多
暫時冇咩意見畀到

想睇描寫殺手人格過去心路歷程, 點殺人你隨量寫好了

竟然live左

LM 支持

支持

對佢哋點解會成為變態呢part有興趣

所有殺貓狗既人都係潛在殺人犯

講連環殺手，外國就諗起JTR ，香港就肯定係林過雲

Live咗

我最頂唔順係佢把聲

Live
好正呀 其實真實故事正過晒啲靈異田

靈異野

樓主加油
等緊你篇文

高質留名

黃道十二宮

吾係呀。故事都想知埋

好中意睇呢d真實殺人事件
愈變態愈好
但可唔可以出快d呀

lm日頭睇

以前讀心理學，一向好有興趣睇呢d
支持

一邊睇一邊好驚樓主放血腥圖
向下拉得好小心

Btw 樓主加油

留名 巴打加油

留名

樓主 除左佢啲變態手法之外 希望最好多啲下佢地當時諗咩 個心理 或者同人既對話 同埋啲案既一啲後續 例如死左都唔認自己死人 個啲 Thanks 十卜

呢排連登好興呢啲post
希望可以一直興落去

樓主係professor powpow ？

勁鍾意睇連環殺手既故事⋯⋯
之前都係睇英文版⋯⋯

btw如有血腥圖 可否紅字/粗體/貼持
又驚又想睇
雖然已較左唔自動load圖

貼link

好正，加速呀樓主

mindhunter入面個個肥佬? 真係超似

早左入來....

巴打好想出書？

支持 繼續出啦喂

貼埋祖父先啦 等唔到聽朝

copy都出咁耐

有 最鐘意睇

但套劇，我睇左大半後就無再追，主要係唔想睇到男主角魔化

文呢

文筆好好

太早live咗

跟住樓主個名唱咗首歌出黎

書籤一下

Live左

我有興趣知 有呢d咁先好睇

岩岩一推

lm

要睇多次mindhunter了

盡量詳細啦，好撚好睇

Crazy

高質post留名

太早入黎...

屌，黑底藍字

係得呢樣唔好
希望樓主唔好再用藍字 我用黑底睇到想死

Jeffrey Dahmer又係好撚變態⋯⋯
支持支持

live G持

早左

pish

( Show Blocked User - 純白鎮膠智 )

加埋兇手既背景幾好 易啲代入

好正，好難忍到手唔支持

推

好好睇

最鐘意睇呢啲

唔係,你咁樣出詳細d仲好,有番d故事性,加上樓主文筆唔錯好有追小說感覺又留埋伏筆咁,正

留名先

lm先 最鍾意睇呢啲

緊急LM

第一條友已經咁撚痴線

做咩有

仲未有

好憎live左
G持樓豬

睇過American Monster 想聽多d類似既故事
不過真係幾分鐘睇完既野用成個鍾睇一集好悶

美劇 mindhunter 講哂咁多條友
但中文版又有啲唔同體會

叻喇叻喇 衝住岀嚟認叻 一大陣柒味

G持

快

好故永遠都追得好快
樓主加油

唔是掛
live咗

自問好細膽
但又好想睇哩類
所以只可以睇文字上既暴力、血腥
支持樓主

Ok

Lm
睇完mind hunter都有搵過Ed Kemper啲紀錄片睇
樓主寫到有啲似睇緊小說

好奇一問
樓主描述犯罪過程係點樣得知架呢？
係個犯人俾人捉左後自己講返detail?

Live左屌

點解會live咗

咁快live 左...

快d 啦

想問樓主copy整合嘅話咁打咩文

藍字同殘體
不過除左呢兩樣都好正 樓主加油

留名學習前人腳步

不安

lmlm

俾埋碌鳩你好無

快d

Diu live

快撚啲啦屌你老母

支持
但分題黑底藍字好難睇

其實樓主就係想睇下我地班連登仔有幾咁想睇呢啲獵奇又變態嘅事 先咁遲出文 睇我地嘅反應

高質 lm

好撚好睇啊

。。又唔係原創故
點解唔一次過po曬？要個個留言幫你推po？

樓主下次準備好晒先出文啦
有啲慢喎，十版都無一個故

live咗

好慢。。

咩話?仲係啱啱開始

太早入咗黎

大佬下次起碼整好一篇先開啦

睇你個款 一路寫一路問人想睇咩

你一開波先照自己手法寫一篇大把巴打俾意見啦

出d唔出d

咪撚訓教啊樓主 講埋先訓

屌你10頁得小小

樓主唔洗理上面話你出得慢個啲低質child登仔
慢慢出姐

加油好好睇
LM

唔夠喉喎！

半夜都推得咁快

等緊樓主出文
但想睇下其他先，
其他巴打講個套破案神探係Netflix 有無得緩存落黎？
返工個度無wifi

已live,support!

正

又一個奇案post

Mind hunter 果個？

早咗入黎

你唔好係咁賣廣告住啦
打多啲先啦

好吊癮 寫到高潮位就靜咗
btw支持

屌拿星好撚慢

下...做乜9會live左

寫到高潮位停

哇，一朝起身見到個post比你班變態撚推到十幾頁我覺得仲驚呀

估唔到反應好到咁，因為真係心血來潮先試下打
諗唔到吊到咁多獵奇撚出黎

全部留言睇過一次，好滾動你地支持
你地追文追得咁急我就唔逐個回了

但想講下如果有睇我另一個post
都講過我唔係十幾歲放緊暑假呀咁多位大哥
我仲要返工養家呀
只係返工果時偷偷打呀
唔係網上照搬就算
我有睇哂網上有資料加埋幾本有講佢既書整合返一齊
用自己既文字描述多次出黎
如果你地想要簡略版可以google 睇
我係開頭都講過要有咁詳細得咁詳細
盡量還原佢既經歷

睇到你地好多都鍾意我似依家咁寫故咁寫多啲佢心理變化
我都會繼續佢殺一個人為一篇
唔係只為左吊你癮
係連環殺手每殺一個人都會進步一次
心理上會轉變
果啲咁想一睇就到結尾就算
就好似睇av無過程，一睇撚到除完衫就跳到去射左
我覺得不如唔好寫

依家佢殺咁多個人其實都只係練習同訓練緊自己
因為佢最想殺既係佢阿媽
每殺一個人就好似升緊lv咁

最後鍾意睇心理描寫同血腥文既可以睇下我短篇頂住檔先
今早會有文，我話既

以為有十幾頁有排追
點知即時左

你打咁大篇野不如出文好過

屌 你班仆街 樓主唔洗訓嫁?催乜撚野

X2

Lm
F5都換左幾粒
見到一大段野
以為係文點知唔係
喊左

無文lm

On9 Iive咗

快啦屌緊火呀

樓主

咁都live左

其實樓主你快D 出文啦，唔駛再宣傳咁多，唔駛再講好滾動住，你唔出文D 巴打係會走架，唔係想逼你快D 出文，知你忙，但你得閒打一段感想出黎，又唔係文，你叫D 巴打點撐你？你覺得我地係入黎睇你感想多D 定睇下個凶手感想多D？乖啦，你慢慢出文相信每位巴打都唔會怪你，但等左成日你出篇感想就唔知點撐你啦

老實，呢d獵奇好睇過你個故好多倍

Jeffrey Dahmer

殺左十幾個男同性戀嘅男同性戀
用人地屍體打飛機+包住自己覺得好warm

John Wayne Gacy

興趣係殺男仔，扮小丑
將啲屍收向地板夾層生曬蟲臭到pk
請啲黎調查嘅警察入屋開大食會
然後比啲警察聞到出黎

Ed Gein

On99毒撚
殺完啲女人吊到成屋都係
啲警察入屋查話嚇到仆街
好多人皮製成品

Robert Pickton

屋企劏豬嘅，專殺做雞嘅女人
殺完切件比豬食
豬再賣出去比人食
都算係環保撚
殺嘅人可能過百，真實數字佢都唔記得左
Btw佢老母都殺過人
佢算係一家之大成

呢期好多呢類post
仲追緊隔離日本懸案
又發現樓主呢個美國系列
有排追

留名跟進

勁拖戲 好多廢話。。。

我屌
10頁先講得個小小野

Ted Bundy

專殺女女，話自己殺左30個到
警察覺得一定多過呢個數
呢位ching入獄後都好多女fans
毒撚唔殺人都只能打下飛機

Ian Brady + Myra Hindley

Barbie and Ken killer
殺左n個細路，先姦同sm
埋屍然後向正上面打卡
有啲屍搵唔返，兩個都唔肯講向邊
Myra請佢大佬參加強姦細路遊戲
大佬向佢面前懶係冷靜話下次先啦
再狗衝報警先捉到
入獄後好多人認為myra係無辜幫佢上訴
都onlun9

on9

做到野
btw 第二張圖

Ian 同myra

「我一直都想將全街上的人都殺掉啊⋯⋯」

痛快感纏繞在心頭上，壓抑著那麼多年的不忿終於發洩到出來。

但還未夠，祖父都應該下地獄陪伴祖母。
他暗笑地想著。

他焦急著想祖父快點回來。
閉著眼回味著剛才的超快感⋯⋯

終於門外傳來汽車的聲音，

七十二歲的祖父怎會想到這是他生命中最後倒數，

他連是誰殺害自己的都還未明白，

頭顱就像花朵一樣被轟出一個血洞。

Edmund Kemper已經化身成惡魔，

在車庫旁邊等候著祖父下車，

他不忍看見祖父知道祖母慘死之後傷感的樣子。
「這樣做是為他好。」

警察和心理學家聽到他這句說話之後，他們知道面前的不是一個人，是一個兩米高的野獸。
—這是後話。

在親手殺害祖父和祖母之後，
前所未有的舒坦感覺充滿著心中。

就像做完運動出了一身汗那裡爽快。

呀，但是屋裡那兩具血肉模糊屍體怎處理好呀？

他覺得很惱人啊。

不如打給老是看輕自己的母親，給她一個驚喜吧。
還可以找她幫忙叫人來處理處理那兩老的臭皮囊。

於是他不慌不忙地打電話給母親叫她來收拾殘局。

聽到這個惡耗的母親，驚嚇不已，但他殺人都已成事實。
於是叫他不要離開，等警察到來。

原本當母親的說話是耳邊風的他，今次竟然乖乖坐在門前的樓梯上，一副準備好把自己交給警察的神情⋯⋯

心理學家在聽過他殺人動機只是想知道「祖母死了是什麼感覺」和「不想祖父太難過所以給他安樂死」之後。

斷定他有「人格分裂」和「精神問題」判他副精神病院接受治療。

那年他剛滿十五歲。

他運用高達145的智商，到了六年後他廿一歲時，

騙過所有人，令其他人都以為他變回正常人。

這也是他的利害之處。

究竟怎樣演戲才可以令精神病院所有人都對他放下戒心？

［待續］

鐘意比個like繼續推

好睇到停唔到

巴打, 個人認為你啱啱出嘅依3篇嘅內容只足夠當成一篇睇, 希望你接住落嚟每篇文嘅內容會豐富返啲, 唔好太沉迷落去點修飾。如果唔係應該到1001 先講得兩個殺人犯。

繼續唔好停

多謝你地捧場睇
但有啲好似欠撚左你地比你地屌埋老母會唔會過份左？

話我十幾頁得幾篇文既你地
有無睇我昨晚最後貼果段文架？
都講左今朝先有文
屌人前可唔可以睇清楚先

不過比人屌都好過無人睇，多謝你地

下午睇下出唔出到多篇

太早入左黎

支持樓主

出文啦 打咁多廢話

Helter Skelter

明白樓主好想人支持下你啲短文
但唔洗宣傳咁多次 尤其去到十幾版之後
同一段宣傳已經睇咗好幾次
會禁入去嘅人已經禁咗
唔會嘅再見到只會負皮你

加油

想了解psychopath 嘅心理可以睇一套戲，no country for old man

又係咁撚樣,之前係隔離post已經講過,淨係識吹吹吹,樓主免費出文俾你班撚屌睇就咪咁多聲氣啦,俾左錢就係老闆,你地錢都唔洗俾呀,吹果d又唔係留d咩有討論價值既野,咁鐘意睇,樓主快d就咁放低幾個殺人犯既名,叫班小學雞自己google啦,文再慢慢出,我等得架

不過樓主要宜傳放係post1就夠,唔係個個reply都貼一次就真既

樓主，大家都係黎睇文，你不停咁宣傳宣傳俾like 俾like，覺唔覺自己做多左？你係打得好既，巴打們自然就識欣賞，就會俾like 你，正如你老母煮飯你食，你老母睇住你食一啖就叫你讚佢煮得好食，你覺得會唔會煩左D 呢？大家都係想你專心打文，有D 巴打唔係咁忍得，好正常，你睇下你自己出左幾多篇文同幾多篇感想，乖啦，感想可以留到1001 先講，文你就慢慢出，再出多篇感想我諗D 巴打走架啦

強帖留名！

十幾頁 樓主打感想或者宣傳自己短故仲多過出文

屌你老母打得咁撚慢，打好哂先再出啦屌，

睇完，都唔算最冷血

幫大家簡單總結一下內容

有個2米既高佬，自細比老母嫌棄，點都搵到野屌鳩佢，甚至關佢落地下室。

佢好嬲，不斷虐殺小動物解壓，最後比老母發現趕左出屋企。

最後佢去左祖父母屋企，點知祖母又係唔鐘意自己，直至有一次生日禮物收到枝來福槍，佢就密謀殺祖母。

殺完祖母未夠喉，佢諗住殺埋祖父等佢唔會一個人咁悶，結果兩件瓜哂。男主角好興奮，想威比老母睇，打左電話叫佢黎睇下戰績..........

連登仔D 追故態度真係差到

半夜都點人唔出文 慘過返工

講得好
多謝你講人話

多謝你講人話

因為頭一兩篇是網上資料
之後兩篇放左工自己組織過
重新打出黎變左自己文法
會改進

要整合再打字唔係copy and 貼上 ???

下午再入黎

又live

留名支持 樓主辛苦啦

樓主加油！
其實我覺得出慢d無咩問題
子爭同暖巴都係一日一篇
不過佢地個一篇會長少少
重質不重量
加油

真 唔撚睇算 無撚哂癮 條友又扮撚哂大牌咁

屌你老母

我就下年先入算啦 咁撚慢1001先搞掂半單案

十

正呀

巴打盡量避免殘體字出現啊

咁樣追法慘撚過追新番
以前都會睇下講故台，但一連幾個作者多少少人追就扮哂蟹真係好無引

個post又唔係你開, 野又唔係你寫, 又要走住黎屌

樓主多幾個人睇好似大撚哂

打咁多廢話不如出文啦
我會好滾動 比讚

原則？

追緊 不過希望巴打留意下啲錯字
例如
「錚脫」-》「掙脫」
「等待以久」-》「等待已久」

利申：認字特警

Ed kemper之後向精神病院行為良好，啲醫生就揀比佢做精神病測試助手
咁佢就背9曬啲答案，向test佢嗰陣出術背返啲正確答案出黎，加上向精神病院入面好nice，就放返出黎

又殺一輪學生妹

最後殺嗰個係佢老母
佢老母係個粗口橫飛嘅肥西老母雞，細個已經成日diu9 ed
Ed老豆係二次大戰軍人，佢話寧願去備測試核武同自殺式襲擊都好過同佢老婆一齊住
諗下ed細個同個咁嘅臭西困獸鬥
佢老母從來唔會抱下ed，話驚抱佢會令佢變gay

左 lo mo 右ed

佢最後係砍L左佢老母個頭落黎，再用J插佢老母個頭
再用飛標射
再切左佢老母喉嚨落黎，掉向水糟下面個切割器
點知搞唔爛
佢同警察講佢老母把口仆街到咁搞都唔爛wakkakkaka

最後call佢老母個fd殺左佢偷埋架車走佬
點知見唔到新聞有報佢
就報警自首 咩玩法？

其實佢向監獄其實又做左模範生
又係精神病group助手
又幫盲人做旁白錄書
好好先生

所以好多心理學家話如果佢一開始就殺佢老母臭西就唔使殺咁多女女
其實由頭到尾佢只係想消滅佢阿媽

原則問題，唔係錢既問題，係我最憎250

lm live

建議樓主你研究下serial killers嘅成長背景
好多都好有趣

實際學術上無人搵到連環殺手成長背景點導致連環殺手嘅產生
個個個案都好特別，要遂個睇

Jeffrey dahmer父母唔理佢嘅
John wayne gacy老母好錫佢
Ed gein老母完全保護佢
Pig farm嗰個都係保護型老母

反而老豆多數比較無乜點理，長期離家
變左老母玩矖

簡而精

追到live 留名
樓主寫得好引人入勝
唔好理啲on9仔
佢地以為寫文唔使時間

保持質素, 繼續出
咁多連續殺人犯實大把貨寫

樓主加油
唔好爛尾阿

dislike左樓主個fb+唔會再追
原本拖都算撚數 仲要係咁講廢話 宣傳自己
ok 見你寫得幾好 最多催你兩句
但屌返人轉頭
你明唔撚明你個問題係邊啊？
一係你準備好 打好曬先出post！
一係你唔好咁多廢話 又引用逐個留言回覆貼link宣傳
又打埋千字文 但十幾頁冇嘢睇

真心睇到無癮

向乜撚野 係同向都未撚識分? 講野有懶音? 睇啲懶音字睇到好撚辛苦

其實唔明點解有精神病殺左人 好番就可以當和數 好on9

樓主個速度算係快架啦，不過建議你有時間打定幾篇
再慢慢出。最緊要唔好爛尾呀！
不過睇 mindhunter，Ed依個故事幾引人入勝

香港人既速食文化

你唔好睇我打咪唔辛苦
自己上youtube google search一撚樣
我AL 中英oral都係A

Petty Queen
Me

佢呀媽個樣係一睇就知八婆格

真係好慢 睇到無哂癮
睇哂十幾版一個故都未完
千字文感想重長過篇文 我都係google算

已開追故模式，skip曬D on9仔
樓主加油，慢慢打，唔駛急

CLS
咁都畀人串

香港人好大壓力

爽快

唔該巴打 快而準
樓豬你慢慢打啦

屌點解咁撚早比我見到呢個POST呀

樓主依家咪同powpow一樣

樓主慢慢打唔好爛尾，bookmark 咗遲啲番嚟睇

講者無心 聽者有意

.LM

淨係講佢嘅話
做得好
冇提名冇獎真係冇天理
可能個演員太新掛

主要追呢個主角
冇話特別想睇男主角
男主角個拍檔好似仲好戲d

Ian 上年死撚左
但
佢都仲係死都唔講埋左個男仔去邊
又或者可能太多年佢自己都唔記得左..

佢無得輸玩到你謝皮都唔使講
Myra條臭西知都唔講，成日向度話ian心靈操控佢
講左對ian無好處，點都向監獄一世
Myra成日想上訴攞parole，又點都唔會講
唯有RIP

live左

Sorry 唔小心負皮左 其實想正皮

屌你班仆街 而家收左錢老馮要出文俾你地？人地都話要返工 收左工寫文免費娛樂大家 仲要嫌三嫌四

向？
響？
喺？

打字有懶音我都由你
你連個懶音字都打撚錯

垃圾樓主 感想宣傳仲多過出文
由始至終開呢個post都係為左宣傳自己page
恨出名恨到出哂腸
仲話返工無時間出文 一按入去短篇個post
尋晚到而家出左成萬字都有
你係無心寫呢邊就唔好開post啦
d短篇如果係好睇自己有人欣賞架啦
個邊post人都唔多隻
呢邊就成村人on99咁等你更新

我就咁睇嘅感覺似係樓主係想宣傳佢facebook多
但要明白有麝自然香呢個道理
出嗰少少吊人癮然後就係咁叫人like
又好難怪咁多人屌
出得夠長去到最後再少少地宣傳下巴打受落自然走哂去like啦
有人話出得一日就係咁催 我諗唔係時間長短嘅問題 係樓主玩法嘅問題

屌你老母打少少就待續

btw 真係幾好睇

講漏 好彩嘅係樓主一開始出嗰啲都高質先吊到咁多人追
如果唔係應該冇鳩人理

咁你向度block左我唔好睇我打乜

黎緊寫ed gein同pig farm

成班大帝 人地老奉要出文俾你地睇咩 唔講以為人地欠左你 人地要返工養家 等下洗死咩 等唔到咪走唔好睇囉 淨係識屌 加油樓主 唔洗理班大帝

最好笑係撐佢佢就覆，佢係度圍爐取暖

其實佢老母如果唔係咁對個仔，個仔早就做左高材生

Child 登

1001完都未必講到殺老母

人地返工好忙 又係大作家要專心出短篇故

留個名先
Btw加速

對比一下就見識到他的巨大身型

他在精神病院我日子裡，聴明而狡猾的個性表露無遺。

而他自己也說在這裡就好似重生，有很多值得驕傲的事情，
在病院期間，他腦裡開始組織一張更系統性實現自己變感慾望的藍圖。

而為了令醫生和心理學家們相信他「已經痊癒」，「對人無害」他長期幫忙做醫生助理，利用謙虛又隨和的「外表」，很快就和他的心理醫生建立了良好的友誼關係。

他加入青年商會，甚至還獲許接觸並管理一些評估設施，很快便掌握了心理醫學方面的知識。
據說，他之所以廿一歲就能被釋放，是因為閱讀了幾乎所有院內的病例資料和測試結果，並得知醫師判斷人精神的標準，甚至背下28種精神測驗的答案。

就這樣，在被囚禁治療短短六年之後，他被評估為「對社會沒有危險」而獲得假釋，院方還在他的堅持下，將犯罪記錄從他的檔案中抹去。

雖然部分醫生反對，擔心他對母親的恨意會再觸發潛在心中的病態想法，但礙於沒法直接監控他，所以他在出獄之後還是回到母親的身體。

當時已經第三度離婚的母親，在大學裡任職行政管理一職，奇怪的是在學生口中的她是一個體貼和善的人，很得學生們愛戴。

跟對待親生兒子Edmund Kemper的態度完全不同。

當時他最大的夢想是做一名警察。

這個特徵在很多連環殺手身上都有，因為執法人員代表著可以操控別人的權利，
這正是很多殺手夢寐以求的妄想。

但再度因為他兩米高的龐大身形，警校將他拒絕於門外。
這做成他對這個世界更加充滿怒火。

儘管做警察的夢想幻滅了。

他卻經常去法院聽證，或者到執法人員集會的酒吧裡與人閒聊，跟他們打好關係。
漸漸他「對人無害，謙謙有禮」的性格，得到他們的認可，好像成為他們的一份子那樣。

在經過一段時間的「洗底」過程後，
終於有機會讓他實現做執法人員的滋味。

在公家機關裡，找到一份當地的公路巡警工作，
他在接受別人的祝賀時，心中已經在構思怎樣利用他這個新身分，實現在他腦中的殘忍大計。
一步一步來，
所有虐殺幻想都在腦中演練無數次才真正動手。

這就是他這種「智慧型殺人犯」的最大特徵。

亦是他們最可怕之處，因為有別於我們對變態殺手的認知
不是戴著人面具皮在逛街，或者拿著開山刀去跑步那樣。
他們表面都是會扮成一個正常人，

可能是你身邊那個彬彬有禮的年輕人，或是熱心助人的好鄰居。

誰知道在他腦袋最陰暗那面存在著最嚇人的妄想。

之後在一次嚴重意外之後，他得到一大筆賠償。

終於可以將腦中的計劃實行前作準備。

他買了一部外型跟警車極為相似的新車，

再把車內配置都改裝成警車的樣子，把天線拆下改為警察燈，
車內安裝對講機，把副坐位都改為反鎖的裝置。

萬事俱備之後，再在車尾箱放置手扣、塑膠袋、小刀，毛毯等工具，
在等候到獵物時派上用場。

看到這裡你們以為他開始實現殺人大計了吧？

NONONO，謹慎的他還再花多差不多兩年時間去等候，

等候時機到來，想像用什麼手法作案，仔細觀察公路狀況。

他發現巡警的身分很容易得到別人的信任，

他會扮演好心的公路巡警，讓大學生搭他的便車回學校。

在觀察了一段時間後，發現女大學生們在上車後跟他閒聊，很快就會放下警戒心。
成為柔弱毫無防備的獵物，成為把潛伏在心中多年的慾望盡情釋放出來的契機。

一九七二年

一個殺人魔真正的覺醒。

［待續］

下一篇我想詳細啲寫佢第一次虐殺受害人既事件經過
有巴打話睇哂唔係好恐怖啫
因為佢用槍殺祖母祖父只係屬於萌芽的階段
佢無將心中變態慾望實現在他們身上
而連環殺手會每次殺人都比上一次殺得更熟練
不斷改進技術
但到下一篇，將會見到他將腦裡所有幻想變為現實的一刻！

真正成為惡魔。

再講多次，小清新同道德撚上一頁吧

真係無諗過咁多人支持推得咁快
再多謝先
好多人追稿話我慢，話我太多宣傳短篇，我會改進，我會快手寫多幾篇
屌得岩既我會改

但見到啲小學雞係唔係都屌人老母
真係欠撚左你地咩仆街！
識唔撚識尊重人呀？
用咁多心機搵資料寫文，比你地屌老母我仲要笑呀？
屌返你地就要話我扮哂野又盛

都講過想睇除褲就射咁簡短既文就去google睇啦
我都係想深入啲咁寫佢
誤人誤已啫

所以下一篇我會要多點時間寫
因為已經入戲肉了

所以盡量今晚再貼

多謝捧場

佢自己態度都有問題，根本想宣傳多，樓主試下唔宣傳唔打感想，而一日一篇，應該好多人撐

咩料，殺完人唔使坐監?? 唔使死刑?

入精神病院坐下就得?

同香港攞白卡殺人一樣

樓主加油, 希望你寫/睇咁多依D野之餘, 自己可以抽身出黎正常生活

賣廣告多過寫文都唔屌得
我屌埋你老母呀仆街

d on9仔唔好再quote文得唔得

屌 人地比你地講完都冇再宣傳啦
係咪等文等到屎忽痕 冇野都要搵野嚟屌吖

支持，慢慢出 要高質素的文章

講咁耐結果仲係用三分一篇幅打感想同屌人
你當然唔係老馮出文
不過我都唔係老馮睇你出一次文叫春一次

佢真係好聰明,可以撚到精神病院咁快放佢出黎,仲要連同之前犯罪紀錄都洗走埋,個政府其實都要為之後死既人負擔責任,點可以話咁易就洗走左犯罪紀錄仲俾佢做埋交警去害人,樓主可唔可以補充下佢發生左咩意外令佢攞到一大筆錢？

加油支持

唔緊要,好少事姐

未成年

內容係有趣
但拉布，文筆有沙石同累贅
加上寧願post FB link加打感想，都唔整到內文豐富D
再加殘體字

令我feel到只係想出書，宜家呃人氣

連登PowPow

頭盔mode 以下言論純粹交流並無意做出或計劃任何違法嘅行為

我有樣嘢好想問，樓主讀咁多關於連環殺手嘅讀物，會唔會比呢啲讀物影響咗自己

btw好好睇，加油

支持 LM

邪氣？ 咁都睇得出？

誤人誤己

好睇...LM 先

屌臭你老母呀樓主 咁撚慢學人開post 含柒啦仆街

留名加油
慢慢出唔急

樓上話live左 想樓主快啲出文個啲還好
但係咁屌鳩樓主個班係做乜春
未出文咪等下先囉，屌你唔通樓主似你地咁24小時mon住連登，隨時服務你班大帝咩

成曬年
向美國，state認為佢地對精神病人有責任
佢地無照顧到精神病人嘅需要導致佢因精神病殺人係state responsibility
末期癌症病人都唔想無得落床，但佢地無得揀
嚴重精神病人殺人，佢地都無得揀
State 有責任detect呢堆人，維護社會秩序

殺阿爺阿麻唔係得15歲咋咩？

盡力喇咁多位大帝

由尋日心血來潮想寫下
到尋晚五，六點先開始寫
都已經死左五篇出黎啦

今朝一路冒住比老闆發現既危機
都嘔左兩篇出黎啦

一日射五次你都唔得啦！？

係喎你唔講我都唔知呀 樓主已經第一章前講左啦喎

其實出得慢無咩問題
但見到你話你打咁大篇係為左等大家深入了解佢, 睇返你D文點解咁長篇主要係因為你加左大量文字去修飾你篇文, 同返上面有位巴打既超精簡版本比較其實唔覺深入了解左幾多

其實每個人都戴住面具扮做一個正常人架啦

只係作為一個資深重口撚都講唔出點解會咁鍾意呢啲變態血腥野
可能真係天生變態

點解有殘體字

Live左
支持樓主

乜撚野係小清新…
本身都唔諗住入黎屌淨係睇, 點知頭先比我見到小清新呢個大陸字就想留言屌
個殘體你話改漏左都算, 但小清新係你自己打出黎…
冇藉口啦掛??

呢位moxxxxxx巴打，好似有講其他殺手，個d成左年，但係一樣淨坐精神病院

美國咁既文化，真係唔知好定唔好 好聽d叫民主，人道主義......難聽d就放虎歸山on99

再講多次，小清新同道德撚上一頁吧

真係無諗過咁多人支持推得咁快
再多謝先
好多人追稿話我慢，話我太多宣傳短篇，我會改進，我會快手寫多幾篇
屌得岩既我會改

Quote返先廢事有藉口…

你咁樣講仲好過樓主依家既手法

如果有介紹下一個
極度極度建議你打好哂一次過先po
我唔會吹你 因為唔係老馮
但我爬完文 真係睇留言多個你堆
咁樣真係好影響個感受 好似就射就射 又要停咁
所以下個介紹者 希望可以一次過完成再出po

樓主慢功出細貨....

好過你應付班小學雞，速寫無質素

唔記得轉AC?

加油, 排位排得好好 睇得好舒服
唔好比人影響到之後唔出呀

唔係呀驚樓主唔知係邊到寫過我提下佢姐

德福梁家晉在此 留名

已開追故模式，其他鬧人同騎劫一概唔睇
寫得好
加油

好野又有野睇，師兄文筆好好

又live了

連登仔惡過狗
大佬 唔洗做咩
返工出post好chur架
邊估到你班廢青通頂追post

黐撚線
免費嘢覺得拖故嘥你數據咪咪撚睇
唔係個個都廢青放暑假㗎都on撚鳩

自己咁多頁睇返一次
就算按左只看樓主
都真係睇到燥底
sorry大家
暫時合集有五篇一次過睇

不知從何時開始迷上一切重口味事物。

鬼魂、邪教、外星人、獵奇，暗網。

由兒時看完鬼片會恐懼得要爬到父母床上同睡，

到中學時跟同學們一起追看殺人狂系列電影，

直到現在只對真實殺人的影片感興趣了。

由很久以前的地下影帶系列開始、

到網絡剛普及第一次看到的車臣割頭片、

之後到現在還不願意再看第二次的烏克蘭少年殺人，

還有一些黑幫用電鋸斬頭行刑，ISIS像拍電影那樣的高射炮處決人質。

到近年的加拿大「一個瘋子一個冰鑿」殺害同性友人再姦屍，

和印象最深刻的巴西毒梟剝皮、挖眼行刑片。

以及今年最熱門，被稱為殘忍到一個新程度的墨西哥毒梟虐殺警察父子（後證實虐殺的是敵對
黑幫），甚至因為在大陸上不到bestgore，百度貼吧掀起付錢求片賣片的熱潮。

看過這麼多不同種類令人覺得驚慌的事物，

最後得出結論是，

相比鬼魂外星人這些虛無飄渺的恐懼，

原來我們每天面對的「人」，才是最恐怖的。

在高舉道德旗幟，衛道之士擠滿街的現今社會，

為什麼這些極端的血腥、殘忍的事件或是影片總是最吸引眼球？

有多少人嘴上在罵變態噁心，心裡卻渴望一探人性的最黑暗面。

由以前古代，每逢秋後處斬都有百人圍觀看熱鬧，

到現在網上追看虐殺視頻。

可能獵奇的心理根深蒂固在我們的骨子裡。

而在當中最吸引我的，就是上世紀70到80年代的連環殺手們，

在那個沒有網絡世界、DNA未普及，街上沒有四周都擺滿閉路電視，

甚至，「連環殺手」這名詞都只是剛出現沒多久的黑暗時代。

誕生了那麼多個到現在都為人津津樂道的極致變態殺人犯。

我沒有學過高深的心理學，

只是看過不少關於犯罪的書籍。

所寫的都是從網上收集的資料和收藏書籍的整合和見解。

開這帖子只是想作為一個資深的重口味讀者，

大家分享和討論一下人性最陰暗的那面⋯⋯

我想介紹的都是看過之中最瘋狂最殘忍最滅絕人性的惡魔。

引用我最喜愛那本小說「他人事」的書面介紹，
「看之前，請拋開一切希望⋯⋯」

第一個介紹的，是剛在大熱美劇「破案神探」中出現的角色，

「女學生殺手」Edmund Kemper 埃德蒙·凱柏

他可以稱為是智慧型罪犯的最佳代表，智商測試居然高達145。

「破案神探」美國聯邦調查局著名特工，

约翰·道格拉斯說：「他可能是接觸過的眾多變態罪犯中最聰明的。」

可以算是最典型的殺人魔代表。

因為所有你從恐怖片中看過，或者從未想過的變態罪行他都做齊了：

將受害人綁架，之後凌辱、虐殺、解剖肢解、姦屍，拍照收藏留念，

再吃下在屍體上切割下來的人肉。

最後收藏被害人的物品作為「紀念品」，而他最喜歡保留的是死者的頭顱。

他每次作案都偏好把屍體的頭先割下之後才強姦那具無頭屍的。

在他被捕之後受訪時曾說過：「聽人們說，當一個人的頭被砍下來之後，身體沒有用處了。但不是，像這些女孩們沒有了頭，身體還是很有用的。」

早在他15歲時，就用祖父送給他的生日禮物一一來福槍，

殺了第一個人，

那個人就是他祖母。

到底他的童年經歷過什麼才會令他變成一隻冷血狂魔？

知道之後，你或者會對他的遭遇有點憐憫。

當你見到心上人時你會想跟她說話、跟她約會，或者想親吻一下她。

但對Edmund Kemper來說，除了這些之外，他最想做的是：

「如果把她的頭砍下來再插上竹竿上會怎樣呢？」

惡魔的種子是在何時埋在他心中？

那要從他童年的興趣和成長環境說起⋯⋯

惡魔的萌芽

Edmund Kemper 身高210cm，體重115kg，從小他就像是「巨人」，他是家裡的第二個孩子，還有一個姐姐和妹妹。他從小就是個聰明的孩子，但這並沒有讓他成了父母的「掌上明珠」。

因為父母的原因，他絲毫感覺不到家庭的溫暖，原本他同父親比較交好，但父母離婚後，他只得和母親生活在一起。

而埃德蒙的母親性格粗暴又敏感，因為他長得酷似父親，經常遭到母親的白眼。

不僅如此，因為他發育的比較早，身型比同齡人要龐大得多，在學校受到同學排擠也就算了，

在母親那裡更是找不到安慰，他母親甚至害怕他可能會強姦他的姐妹，而把他關在地下室。

大約就在這時，他沉迷在一種奇怪的遊戲中，就是喜歡和妹妹扮演「假裝被關在毒氣室，痛苦掙扎，面目猙獰，即將要慘死的人」。

他經常叫妹妹扮演行刑人，而他自己則扮演受刑人。

他樂在其中的樣子被他母親發現後，令她更加反感憎恨。

所以年少的他常常受到母親的責罵，因為被孤立做成他鬱鬱寡歡的性格。

在地下室內，他經常幻想自己可以主宰一切的使命，無論是虐殺、折磨，

所有血淋淋的境象可以使他興奮不已。

在積累了無數的仇恨之後，他開始實驗這殘忍念頭，

而這個仇恨的宣洩口就成了虐殺小動物。

從他妹妹的玩偶開始，到殺死並肢解了兩隻小貓。

他一開始是把小貓在花園活埋，隔幾天後再挖出來，

之後把小貓的頭斬下來插在一支竹枝上取樂。

第二隻貓同樣被他殘殺，他用大刀把牠斬頭之後還放進衣櫥裡收藏。

當然這些行為最後被他母親發現，早已經對管教他覺得嫌煩的她，把他趕出了家門。

他有想過投靠父親，可是父親再婚了，不願意繼續撫養他，他被迫送到了祖父母的農場。

可惜年老的祖父母都沒有給他關愛，祖母都是一個偏激的人，對他的態度就像其他人歧視他一樣，百般數落嫌棄，所以使他長期積怨在心。

在他十一至十四歲的大部份時間就在農場這樣壓抑地渡過，腦中充滿憤世嫉俗的想法，在看似正常人的表面下，他只有繼續虐殺小動物來發洩。

直到十五歲生日收到祖父送的來福槍。

「我只是想看看殺了祖母的感覺會是怎樣。」

錚脫的野獸

在得到祖父的生日禮物之後，他常常幻想可以親手殺了祖母和他最病恨的母親。

他常常拿著槍去森林中射野兔和野鳥，把牠們想像為總是對他大呼小叫奚落他的祖母。

在這個與世隔絕的農場裡，因為在學校飽受歧視、在家裡又受盡嫌棄，正孕養著一頭充滿怨恨的野獸。

終於在一九六四年八月二十七號，他決定要把心中的野獸釋放出來了。

那天下午，祖母跟往常一樣在餐桌上寫作，祖父出外不在農場裡。

他等待以久的時刻終於來臨了，在腦中已經幻想過無數次的情境是時候實行了。

所以他坐在旁邊用異樣的眼神盯著祖母，腦裡不停回想她這幾年來對他的種種羞辱。

祖母感覺到他眼中的異樣，大聲呼喝他不要再用這眼神看著自己。

他才回過神來回答說：「我要出去打獵。」
之後馬上轉身出門。

這時祖母又嘮叨他一句，「不要亂打野鳥啊！」

就像掙脫囚禁著的鎖鏈一樣，

他在紗門外回頭，狠狠地看了祖母一眼之後，

就突然舉起長槍對著祖母連開幾槍。

隨著震耳的響聲結束，他親手殺死自己的祖母。

沒有後悔、沒有驚慌。

只有將這麼多年舒發出來的痛快感。

他冷靜地拿了一條毛巾，

把倒臥在血海中的祖母頭部包著後，再把她的屍首拖進臥室。
他還有一個人要解決。

因為，祖母死了，年老的祖父一定很傷心，說不定還會心臟病發，所以為了他著想，才令他死的舒服點。

他心想著。

於是，他拿著獵槍在屋內靜靜等待祖父的歸來。

「我一直都想將全街上的人都殺掉啊⋯⋯」

痛快感纏繞在心頭上，壓抑著那麼多年的不忿終於發洩到出來。

但還未夠，祖父都應該下地獄陪伴祖母。
他暗笑地想著。

他焦急著想祖父快點回來。
閉著眼回味著剛才的超快感⋯⋯

終於門外傳來汽車的聲音，

七十二歲的祖父怎會想到這是他生命中最後倒數，

他連是誰殺害自己的都還未明白，

頭顱就像花朵一樣被轟出一個血洞。

Edmund Kemper已經化身成惡魔，

在車庫旁邊等候著祖父下車，

他不忍看見祖父知道祖母慘死之後傷感的樣子。

「這樣做是為他好。」

警察和心理學家聽到他這句說話之後，他們知道面前的不是一個人，是一個兩米高的野獸。
—這是後話。

在親手殺害祖父和祖母之後，

前所未有的舒坦感覺充滿著心中。

就像做完運動出了一身汗那裡爽快。

呀，但是屋裡那兩具血肉模糊屍體怎處理好呀？

他覺得很惱人啊。

不如打給老是看輕自己的母親，給她一個驚喜吧。

還可以找她幫忙叫人來處理處理那兩老的臭皮囊。

於是他不慌不忙地打電話給母親叫她來收拾殘局。

聽到這個惡耗的母親，驚嚇不已，但他殺人都已成事實。

於是叫他不要離開，等警察到來。

原本當母親的說話是耳邊風的他，今次竟然乖乖坐在門前的樓梯上，一副準備好把自己交給警察的神情⋯⋯

心理學家在聽過他殺人動機只是想知道「祖母死了是什麼感覺」和「不想祖父太難過所以給他
安樂死」之後。

斷定他有「人格分裂」和「精神問題」判他副精神病院接受治療。

那年他剛滿十五歲。

他運用高達145的智商，到了六年後他廿一歲時，

騙過所有人，令其他人都以為他變回正常人。

這也是他的利害之處。

究竟怎樣演戲才可以令精神病院所有人都對他放下戒心？

他在精神病院我日子裡，聴明而狡猾的個性表露無遺。

而他自己也說在這裡就好似重生，有很多值得驕傲的事情，

在病院期間，他腦裡開始組織一張更系統性實現自己變感慾望的藍圖。

而為了令醫生和心理學家們相信他「已經痊癒」，「對人無害」他長期幫忙做醫生助理，利用
謙虛又隨和的「外表」，很快就和他的心理醫生建立了良好的友誼關係。

他加入青年商會，甚至還獲許接觸並管理一些評估設施，很快便掌握了心理醫學方面的知識。

據說，他之所以廿一歲就能被釋放，是因為閱讀了幾乎所有院內的病例資料和測試結果，並得
知醫師判斷人精神的標準，甚至背下28種精神測驗的答案。

就這樣，在被囚禁治療短短六年之後，他被評估為「對社會沒有危險」而獲得假釋，院方還在他的堅持下，將犯罪記錄從他的檔案中抹去。

雖然部分醫生反對，擔心他對母親的恨意會再觸發潛在心中的病態想法，但礙於沒法直接監控他，所以他在出獄之後還是回到母親的身體。

當時已經第三度離婚的母親，在大學裡任職行政管理一職，奇怪的是在學生口中的她是一個體貼和善的人，很得學生們愛戴。

跟對待親生兒子Edmund Kemper的態度完全不同。

當時他最大的夢想是做一名警察。

這個特徵在很多連環殺手身上都有，因為執法人員代表著可以操控別人的權利，

這正是很多殺手夢寐以求的妄想。

但再度因為他兩米高的龐大身形，警校將他拒絕於門外。

這做成他對這個世界更加充滿怒火。

儘管做警察的夢想幻滅了。

他卻經常去法院聽證，或者到執法人員集會的酒吧裡與人閒聊，跟他們打好關係。

漸漸他「對人無害，謙謙有禮」的性格，得到他們的認可，好像成為他們的一份子那樣。

在經過一段時間的「洗底」過程後，終於有機會讓他實現做執法人員的滋味。

在公家機關裡，找到一份當地的公路巡警工作，

他在接受別人的祝賀時，心中已經在構思怎樣利用他這個新身分，實現在他腦中的殘忍大計。

一步一步來，

所有虐殺幻想都在腦中演練無數次才真正動手。

這就是他這種「智慧型殺人犯」的最大特徵。

亦是他們最可怕之處，因為有別於我們對變態殺手的認知

不是戴著人面具皮在逛街，或者拿著開山刀去跑步那樣。

他們表面都是會扮成一個正常人，

可能是你身邊那個彬彬有禮的年輕人，或是熱心助人的好鄰居。

誰知道在他腦袋最陰暗那面存在著最嚇人的妄想。

之後在一次嚴重意外之後，他得到一大筆賠償。

終於可以將腦中的計劃實行前作準備。

他買了一部外型跟警車極為相似的新車，

再把車內配置都改裝成警車的樣子，把天線拆下改為警察燈，

車內安裝對講機，把副坐位都改為反鎖的裝置。

萬事俱備之後，再在車尾箱放置手扣、塑膠袋、小刀，毛毯等工具，

在等候到獵物時派上用場。

看到這裡你們以為他開始實現殺人大計了吧？

NONONO，謹慎的他還再花多差不多兩年時間去等候，

等候時機到來，想像用什麼手法作案，仔細觀察公路狀況。

他發現巡警的身分很容易得到別人的信任，

他會扮演好心的公路巡警，讓大學生搭他的便車回學校。

在觀察了一段時間後，發現女大學生們在上車後跟他閒聊，很快就會放下警戒心。

成為柔弱毫無防備的獵物，成為把潛伏在心中多年的慾望盡情釋放出來的契機。

一九七二年

一個殺人魔真正的覺醒。

「待續」

高汁留名

On9 最新一段又係呃字 收皮喇

在你面前的不是人，是一群連登仔

樓主你到底做乜撚野..

的確唔係老憑出文俾我地睇, 但我又唔覺得係free lunch
睇返一開頭係咁SELL自己個PAGE, 我覺得係出文換LIKE同FOLLOW

唔使整合WO，仲深刻係我地個腦度

Lm待驚

月巴 巴

小清新真係唔知做乜鳩 識唔撚識中文？
想做大作家都睇下你啲用字同文筆先啦

On 9 樓主
我屌你老母

唔打感想轉整合集
真係唔該哂喎
文既「合集」個量，不如你整埋你d link呀 感想既合集啦實唔少
撐你個d就覆哂佢 除左催文外既合理批評都無視哂 當哂人地屌鳩你
寧願你深潛有文先上水都冇咁多人屌你

多謝捧場
下面係我facebook
鍾意就俾個like啦
Blah blah blah

突破盲腸
點諗過通宵比人推左十頁出黎先
係唔係成班放緊暑假

好彩我果邊#1就晨早利申左只做翻譯同整合 文筆同歷史都得U，如果唔係好似呢位樓豬咁被插到體無完膚 利申：仲睇緊第一篇，覺得樓主寫得幾有代入感

讀得書少
剎那間真係諗唔到小清新代替詞係咩
請指教

非常同意, 依家好似睇緊個中學生作文" 牙" 字數咁。內容太累贅睇得好辛苦。希望樓主下篇嘅內容精簡返啲同寫返多啲嘢, 而唔係累贅但內容少

開頭寫呢篇真係為左拉人氣我認
自推左幾日都無人理突然咁多人覆
真係興趣過頭先係咁貼link
自

強貼留名，支持樓主用上帝角度同全面咁寫變態殺手。

但睇完幾篇覺得，都係略嫌表面，想再深入啲了解。因爲要做到變態殺手，又無比人捉到，係好奇妙既事。所以想再了解多啲當時社會文化、查案技術、殺手遭遇、心路歷程等等。

樓主，不求快但求精呀

我都追緊你個post呀加油

懶係有文筆咁 簡簡單單表達到既野點解要寫到咁撚累贅 似足d共產中文

邊度可以睇到你上面講個d片？

大部分應該都係插緊樓主個宣傳個point
其實你地都寫得好好，支持你地繼續出高質Po

收到你地既意見
但下篇係戲肉應該精簡唔到
過程想寫得詳細啲

一時興𡚒
十幾頁後都仲比人屌緊

終於有人問
bestgore有大部份

真係歷年推薦呀我講果埋

唔睇啦 十幾頁都係寫得咁少

唔講咁多 加油

樓主加油
好好睇

較咗追故模式
好想快啲知道殺人detail
希望樓豬出多啲

正常香港人係唔識呢隻字亦都唔會一時間諗起呢隻字既用法黎代替其他字..

睇黎樓主比人赤化得好勁

樓主做乜鳩 會唔會1001都講唔哂一個故

連登仔好難服侍架 辛苦樓主
加上呢家啲人放緊暑假 變左child登了

返工忙到係到談笑風生

樓主慢到我已經上網睇哂 因為真係太慢

睇完樓主你上面段自述
我係你老細應該唔只係驚你返工打文

live咗 好正好好睇 樓主加油

屌，咁快live左。 LM， 加油呀！

所以我未請教你有咩詞語可以代替呢個詞語下次唔用囉
為屌而屌有意思咩

第二次出post唔知啲人咁撚恐怖

樓主加油啦、
唔洗咁上心，Child登係咁， 明事既人自然會尊重， 雖然我都睇到好頂癮 不過Btw, 宣傳一兩野其實夠 D人見你出文密既話 先係最頂癮去睇晒你全部野

你走去問人 狗話點譯返做人話 邊個人會答到你
你去問狗算啦

係完全唔知呢個詞點解呀 屌你

見你都有睇隔離日本懸案, 你可以睇下隔離巴打都唔係出得快, 但唔會有人屌佢
無架啦個頭開柒左就會成個POST都柒, 如果你想繼續既開過新POST會實際D

多謝你

啲人真係一路屌又要一路睇
專頁無再煩膠咁推，反而多左人LIKE

屌你老母呀
扮大牌
你慢慢自己一個人打飛機啦

冇錯…
我Google完都唔知點解，淨係知Google d result全部都係殘體就知咩事…
樓上話問隻狗, 點知巴打個名都有個狗字

証明狗都唔撚識解呀!!

條友根本一開頭就諗住慢慢出吊你癮喇
主要根本係想宣傳自己個垃圾page
想紅想到出曬面
比在以前高登
開po無文又吊高黎賣
一早比人屌撚到你仆街

樓主可唔可以講埋果次係咩嚴重意外令到佢有錢買車？想知係真係意外,定係佢處心積慮既事件

咁不如返專頁慢慢玩啦

其實我係覺得好睇既，一開始你話FB會出先我都忍你。

專頁冇人屌正常丫因為佢只係一個PAGE，唔係討論區亦都唔會有意見，冇人會去F5一個FB專頁。
PO得上連登就預左會比人屌架啦, 試問有邊個作家未比人屌過。
佢地比人屌完咪一樣上到位。
咪當耳邊風做返自己野囉，你寫到幾好都一定會有幾個人不滿，咁係正常架喎。
咁聽完負皮先會進步架。
但你唔係喎，你係屌返人地轉頭，咁同趕走支持者有咩分別?
仲不段宣傳自己PAGE，位唔係咁上架，你參考下其他大作家啦。

D人催你都係想快D有得睇，即係佢地鐘意你篇野啦。
其實你識得安撫好D人既話成件事會唔同晒。

唔比人比負面意見咪即係惡過共產黨…

利申: 我唔係討厭樓主，只係想你明白。

撐樓豬咩心態,當連登係咩

又打曬引言又剩
想出書咪講囉 扮咩為興趣而寫姐
係到打同情牌 好撚嘔心

睇返樓主reply 令我有興趣繼續追個頭兩篇原來又係google返黎再貼上
又宣傳
又叫人like
又唔理合理批評
又係到圍爐
反而自己慢慢出個d係成堆廢話，又無話特別好睇
深入認識？睇過唔覺得深入幾多，拎少部分資料加好多廢話就當出左篇
修辭、文筆、用字又差
樓上巴打個精簡version仲好睇得多
剩係識話d巴打當你老奉係到屌你老母，跟住係到圍爐
你知好多巴打追得燥仲重整repost成篇文，成枝金鋼棒咁，追到依家點會無睇過，又唔係俾篇新既出黎，post多次做乜鳩，唔係博屌既話我真係睇唔透你做乜撚野
呢幾篇你自己打既文，質又唔得，量又唔得，真係唔怪得無人有興趣入你fb同俾like你，你再咁落去咪盞反作用
btw唔使叫我出返去，我亦無興趣入返黎

一入呢到見到廿幾頁心諗無死啦實追哂個故

撐佢就係人話
班人半夜三更係咁催咪唔好理佢地 寫得好自然會多人睇 自己係留言到單單打打仲想有fans
做人冇公關死得啦

唔係講人話既可以出返去啦
樓主根本唔想見到任何除左撐佢之外既留言

lm 中意睇呢啲post 辛苦樓豬

正 不過唔知樓主有無睇過helloweed michael myers 都係巨人殺手

啱啱拎咗個算盤出嚟計咗計
大約POST 3返嚟應該可以啱啱好出到殺老母

但計多埋個外在因素 樓豬好有可能惱羞成怒棄故

好彩禁左最後果頁睇左D回覆先
原來又係擠牙膏式出文
最撚憎呢D

得罪講句…入到黎想睇整合點知變左睇故咁 等左幾個鍾都係睇堆冇意思既野
你打又打得辛苦 人地睇又睇得辛苦 不如開門見山算啦
thx anyway

留名慢慢睇

雖然真係麻麻地 但睇多兩篇再作決定

我屌你老未 由尋晚開始睇 到依家下晝 你都未撚出完一篇 中間命咁撚多廢話 又屌狗又狗吠 出文出到你咁撚串 我都係第一次見

我依家就落街買書 自己上網睇 係就繼續拖 繼續打感想搏同情啦 我睇你一個post出唔出得完一個故 戇鳩仔

我得

屌你地
上個網睇個故者
咁燥咁認真做乜撚野😂

雖則樓豬真係出得慢

有個回覆仲好笑："你當連登係乜野"
屌你好撚小學中學雞feel
連登係乜野，咪就係forum一個囉，好巴閉咩
真係兒登

利申 以前睇過晒連環殺手故事，入嚟純粹望下

想睇bb相多啲

支持樓主寫得幾好

巴打會唔會考慮都開個POST講下呢堆冚家剷
我中意你啲表達夠直接爽快, 用詞夠貼地唔矯情

真正見識到咩叫劣幣驅逐良幣

樓主抽自己私人時間打篇高質嘅中文版殺手心路歷程，入面有消化過有整理過，誠意十足po出黎俾大家睇

只不過係一日出一篇，你班契弟就當正自己大帝，家陣想你like個 page咋，又唔係唔like就冇得睇，屌你老母最低工資都三十幾蚊啦，而家唔洗你攞一毫子出黎，又唔撚係迫你，你班友都嫌三嫌四

想一次過睇嘅，就bookmark個post﹐下年先開啦，唔係要捉住你隻手教下嘛

好啦，係樓主開緊工嗰陣，有人速度好快，share少少案例出黎，又好開心咁受落，其實要食快餐就唔洗等樓主寫啦，google咪得囉

樓主咁得閒打埋啲廢話解釋/叫春
用返啲時間打你篇故仲好

本身一開頭都幾有興趣追落去
依家真係不了

你係吸引到人自然會去你fb follow你
依家樓主無論內容/出文速度/回應評論都係嚴重趕客

請問你付出左啲乜撚野呢？

餵埋你食飯好唔好？

佢地用同一方法對付支那人，就好呀

有咁齊心屌蝗就好喇

連登先係佢地既現實世實

其實，我今日lunch自己google左
發覺有篇文同樓主係8成似
分別只在於樓主用口語講一次，但就加鹽加醋
好多位由客觀淡淡描述改成誇張帶有主觀

宜家係樓主賣廣告寫感想多過寫文，大家都係叫佢寫多D 文好過感想啫，大佬呀，我夠知唔駛錢睇文就唔好求咁多啦，我地係黎睇文呀，睇感想？都係果句，打得慢冇人怪，但係度哂大家時間又係度儲人氣我諗連登巴打們係接受唔到
用你既邏輯就乜都唔駛表達啦，cctvb 你又為佢付出過D 乜？佢有冇餵你食飯？咁你唔好對佢有要求啦

用個殺人犯個中文名已經搵到一篇中文字既
同樓主係8成似
應該係坐時光機抄樓主

啲中小學雞放暑假冇野做堆晒上forum

我對於樓主出故慢冇任何感想
只係有啲小學雞個語氣on9到，以為連登真係好有power

上面班on9係咪食屎都得
我用好多心機同時間整一舊屎岀黎 免費送哂俾你地 你地一定可以全部食哂啦 如果有人屌:仆街屎黎嘅？仲要用舊屎去sell自己 你地又會屌翻過d人話:免費有得俾你食就食啦
大佬 文筆 用字 都係九流 求其一個作開文嘅人做個資料搜集都寫到岀黎 你地純粹係想知件事嘅人同我地對故有要求嘅人的確無得相提並論
我地唔係食開屎

体 ＋ 小清新

唔係大陸人都唔會打呢D

公平D講返樓主都有話頭2篇係抄出黎既
但之後個D樓主話寫長D等大家有深入了解就有保留, 因為大部份都係修飾文字
有D重要既資料又無講, 例如發生左咩事令佢拎左一大筆錢之類

唔好又同我講咩我地無俾錢睇文唔好咁多聲氣, 我都知呢D野可以自己google
如果係咁既話我地而家出返去自己google算鳩數啦

一句child登就可以無視哂所有意見
真係痴線同自我中心左小小

你都戇柒鳩
你入J圖post條友post得一張圖
之後慢慢出吊9你癮 你又唔屌9班人自己唔識上網搵？
個問題根本就係條撚樣整左個話題出黎
但又無野比人討論 你無野比人討論你當初咪撚開post喇 傻閪
如果我要係第二個post搵返啲J圖既 我一開頭入你個post托柒？
簡單啲講 無料咪撚扮四條喇

樓主收皮啦
想博上位？

樓主放定心都得
你一定唔會出名
內容廢 文筆廢都算
完全唔接受批評真係幫你唔到
收下皮算啦

我依家由期待個故變成期待篇文既相似度

連登啲人真係好黑人憎

見呢排興奇案懸案就想衝出嚟上位
想上位無問題嫁
問題係你無料先慘

樓主已經正式收皮
頭幾頁都有人撐 但耐左就穿曬底
1.文筆累贅

2.描述案件應以客觀角度解析
但佢加入大量個人觀感描述 e.g.明明係普普通通一張個人照 就話人充滿邪氣

3.hard sell

4.慢

5.單單打打 無視批評 圍爐

6.抄文

7.殘體字

8.用蝗語

咁都有人支持

明知唔會有新文都特登追，就係入黎睇樓豬被屌
但仆街，估唔撚到會係抄twgreatdaily呢d content farm

關乜撚野事
垃圾都唔比講？
上面d留言好多唔係齋屌㗎

樓主發細路仔脾氣 一次過張原先講既野放出來

唔好下下都拎放暑假同child登出黎合理化件事啦
事實樓主真係有不足
又話要返工 但佢寧願打一篇感言出黎
撐佢既說話先聽既話 咁為乜要係到開post?

條傻西瓜講到自己有俾錢睇tvb咁

你都仲係唔撚明自己錯咩

Haha27篇都好似未開始入正題咁
俾你打到下年先講到第二個人物

因為感想唔洗翻譯人地文字

水份文都算
根本係日記嚟
樓主個格式：
打完飛機聖人模式感情抒發(1000字）
+
內容 7成copy網上(200字）
＋
感想心得 順便屌下人(800字）

你有權鐘意睇垃圾我夠有權屌
香港d現代文學就嚟比呢d垃圾佔有哂 個個以為打長篇就叫作家
好心收皮讀多啲書先衝出嚟柒啦

link?抄文

上邊咪貼左

當埃德蒙重返社會時，他已經擁有了「彪漢」的體格，身高210cm，體重115kg。
那時他的母親剛剛結束第三段婚姻，在新開設的加州大學聖克魯茲分校（UC Santa Cruz）獲得一份秘書工作。
多年的離別並未讓這對母子的關係得到改善，他們時常陷入爭執，在租住的公寓里大吵大鬧。
埃德蒙仍像兒時那樣，繼續遭到母親的羞辱。

這孩子也算「點背」，那個時候他在社區大學出色地完成了學業，想考入警官學校，但始終因身材太高未能得願。
那他只能多出入一些警察聚集的地方，與他們結交朋友，傾聽他們的故事，來過過乾癮。

他幹過不少零活，在申請加入公路巡警隊遭拒絕後，他得到一個機會進了加州公路局。
他喜歡上了開車兜風，並將他的車改裝的和警車極為相似，並花了兩年時間來研究公路交通狀況，還時常扮演好心的巡警讓大學生搭他的車往返學校。
可能這個時候他心裡的惡魔就開始「張牙舞爪」躍躍欲試了。

當然埃德蒙也想過從母親那裡搬出來，還曾一度真的出來與人合租，但由於經濟問題，他最後又不得不再次回到母親身邊。
惡性循環就此開始，他成了母親的「出氣筒」，而他也開始尋找他的「出氣筒」，一場計劃下的殺戮就此開始……

［待續］

真係無諗過咁多人支持推得咁快 好滾動
但想同大家講句 欠撚咗你地咩屌你地老母 尊重吓我啦
我要上網搵文嚟COPY AND PASTE架 好辛苦架

anyway 今晚再貼啦 多謝大家支持

-------------------------------------------------------------------------------------------------------
以下係我FACEBOOK専頁 希望大家比面入去比個LIKE啦

[url]
[/url]

整理過?

thanks巴打
而加可以專心屌鳩樓主
又要賣廣告上位又要抄文

我真係唔想將來係商務 三聯個現代文學書架上見到放左樓主本書

預言樓豬下一篇文

Jeffrey Dahmer (1)

向連環殺手界入面出名嘅靚仔毒撚癡線佬
真係癲過金城武

要了解一個連環殺手必先了解佢父母同佢童年

Jeff老豆掛住讀書成L日唔返屋企，搞到個阿媽成日諗計R個老公返黎，變左兩公婆龍鳯鬥
老母之後重啪丸啪上癮
Jeff作為一個細路，完全無得到應有嘅照顧同注意，兩公婆都剩係顧自己
呢啲人生仔正仆街

Jeffrey由幼稚園啲老師都話佢好內向。唔太同其他小朋友玩
同我一9樣。。。

Jeffrey八歲嗰陣，比男鄰居性騷擾，件事不了了之。出曬事之後佢阿爸先話可能呢件事係佢成魔之路嘅開始。屌你吔屎啦，你一路無比愛比時間陪佢成長先係搞到出曬事最大原因之一

老豆之後出書講返jeffrey
都認自己其實無乜時間理佢

之後佢阿爸係做左醫生，成家變中產，但其實生活依然

Jeffrey向中學係勁飲酒，返學貓曬
又會向地下用粉筆畫人形出黎，搞到課室凶案現場咁
啲同學都學得佢好撚癡線但jeff係勁enjoy大家注意到佢嗰種感覺，起碼好過屋企無人理佢

到18歲，Jeffrey父母離婚，佢地狂爭jeff細佬David嘅撫養權
Jeff因為呢件事勁嬲，好似又比父母無視佢存在咁
但其實18歲向法律上已係成人，court唔會理你跟邊個，不過都明白JD感覺一次又一次父母完全無理佢感受。。。

高智商變態 連環少女殺手埃德蒙.坎伯

打手come

屌你老母呀柒頭
冇理解能力就讀多d書先再去學上網啦

佢一樓篇內心獨白，啲遣詞造句中二到打冷顫
睇到我好尷尬 好似proud of自己好變態好興平常人不同咁
唔知點解有人覺得佢文筆好啦，我就覺得好差啦

好睇好睇

啲花生仲好睇

高智商變態 連環少女殺手埃德蒙.坎伯

我依家有d內疚😞
早知唔貼link

巴打做咩點醒班'fans’

Mochimochi巴打自己開po講啦
咪撚益個垃圾抄文樓主

Mochimochi啲文仲好睇
樓主可以收一收皮啦

Agger同埋廢事俾班護主犬屌你騎劫

睇完先知樓主廢話好多....
我都係追post有咩案再google算

屌你笑到我 原來樓主d文抄既
前面班on9又炒撚曬車
乜野叫做連登仔好難服侍?
開得post就預左定期有文比人睇啦
而家冇野睇我唔屌你唔通屌自己?
咪撚再咁弱智講咩樓主免費出文比你睇啦
學曬前幾年果個小性奴d口吻 我當你神咁拜好冇?
呢個擺明係一場交易啦 宣傳自己page博人like
大佬佢有著數架

正評
人到無求膽自高

屌你睇1格離個懸案post都好過睇呢個2046post

入一入返黎咁多花生呀 多謝哂喎巴打
唔怪得你啦
之前樓豬reply都自爆頭兩篇係google
仲有人讚佢文筆好、高質post，笑撚到我
鬼叫佢又要圍爐單打又要垃圾抄文
係人係鬼依家咪睇得一清二楚囉
咁撚多人屌佢都唔化，仲有班食開屎既盲撐
喂，樓豬，真係多謝哂，咁辛苦整合用自己文字帶我地深入了解一個人可以去到有幾戇鳩有幾柒

抄文wo fans們點睇
唔洗開追故模式啦 網上大把一篇過

屌你老母原來抄人
食撚屎喇傻西樓豬

抄文都chur

係呀係呀
你點知佢佢真係google翻黎架?

所以他在出獄之後還是回到母親的身體

捐返入老母閪

樓主同fans呢？
死撚哂呀屌你老母？

今次又真係google就睇得wor 良幣

樓豬好辛苦咁又抄又改先出到五篇垃圾，大家唔好怪佢

拿，公道講句，唔好話我打手

8成似就無既，樓主可能d無謂野就有抄條link，但佢詳細既位可能就自己打

笑死 上面d fans點算

此post已完

垃圾樓豬抄人篇嘢 抄到一忽忽扮自己改
然後斬開佢扮好撚辛苦咁整 點知殘字都copy埋

講真呢篇嘢仲清晰啦 洗撚睇你拖住黎叫春？

會員 神經病漢呢？
你走左樓主點算

多謝上面有人放link😂

屌 原來抄文
等我仲柒左 讚你文筆好
但係點解抄文唔抄足
要篩走哂最好睇果啲

一口氣貼哂都冇咁撚嬲
扮係自己打果到閪
讚你 都未算柒
讚你你夠膽講多謝果野柒
點樣整合左好多本書同資料？

係，公道講句，無8成😞
本身篇文好短，樓主果篇好長

巴打睇真啲先啦 一陣又柒架喇

娛人娛己

巴打有眼疾？

多謝樓主咁辛苦抄文比我睇
thxforshare cccccccccccccc

呢鑊唔慌唔誤人誤己

呢位fans 唔使等又唔洗like page
呢到有全篇

好野 唔使等條廢柴懶係野咁

做咩人身攻擊我

人地隔離post係參考多篇，之後自己整合到清晰易明
佢係一篇長文入面加鹽加醋，令佢更冗長

屌，同我中小學嗰陣做閱讀報告做法一樣
搵篇原文，然後加啲無謂字詞”掗”字數

睇完啦 首先樓主好似便秘咁，辛苦柯左5篇劇情無咩推進過既內容，d字數夾埋已經等於條link既字數

我唔知個d對話或者設定，到底係樓主為左更有趣而自己諗，定真係有文獻支持啦，但一定唔係咩8成或者照抄囉

睜眼巴快啲救翻你啲fans先啦
人地好瘀啦

係，盲到link都貼埋出黎

唔否認係有趣左，同埋詳細左，但有d位真係好冗長

比起堆殺人狂嘅心路歷程，我家陣更有興趣係想知乜嘢經歷先塑造到EQ咁撚低、器量咁撚細嘅樓主出嚟。

「催稿𨳒老母」唔係話啱，但上開兩登都知呢個場嘅文化就係咁，邊個開故嘅未畀人屌過？點會咁𨶙戇鳩一次又一次長篇大論認真還擊？想像吓如果黃子華同啲嗌「回水」嘅觀眾嘈個場面會幾噉難睇同戇鳩，問題唔係有冇畀錢呀，係樓主少少處理批評嘅智慧都冇呀！

本身free lunch我都唔求咩質素，但讚文筆好嗰啲平時係咪睇開100毛同鳩假期？累累贅贅囉囉唆唆、錯別字又錯得戇鳩，娛人娛己打撚咗做誤人誤己都夠膽死，得罪講句個post有吸引力只係因為題材，同樓主嘅文筆或表達能力全無關係。

係呀，係𨳒得好盡呀，鍾意嘥時間同我嘈交逐點反駁，定珍惜有個人肯花時間𨳒醒你，樓主你自己揀啦。

勁在300字加感想吹到1000字

第一篇未撚完你又加插第二啲野我真係屌你老母

三國志👉🏻三國演義

我認我柒左

你做咩話樓主冗長 你係咪child登？！你係咪放暑假？！
無收你錢嫁 憑咩話樓主冗長

無撚用藍色啦

樓主，真心講句，你唔好再回呢個po了，因為就算你有幾多理論反駁，但你做衰左個頭，已經無左好多民心，有無人會信你都係問題

你乖乖等1001，然後無左件事算啦 講故台個故請繼續寫，唔好放棄，但你預有d巴打會偶爾入去"撐場"

屌好日都唔入講故台D post 難得有個post有興趣一黎就咁撚樣

我收返撐樓主D comment

巴打不如開新post繼續
樓主浪費左咁好既topic

Jeffrey Dahmer (2)

左JD 右David

David後尾判左跟老母，搬走左。老豆依然乜9都唔理搬走埋。

Jeffrey就自己一個on99留向間屋度乜q都無得部壞左嘅雪櫃，想像下會有幾sad...
嗰陣佢老豆其實向jeff附近嘅汽車旅館住，頂你咁都唔返屋企陪下個仔？都明知佢癲癲地架啦
以上亦都証明左根本唔係法律乜乜乜嘅問題
係佢父母根本唔愛佢
試問你愛你自己個仔，點會咁對佢？

不在沉默中爆發，就在沉默中滅亡
呢位係魯迅先生

JD 係爆發左嘅

佢無啦啦走去叫個類似窮遊嘅男仔上佢車，話一齊返屋企飲下酒咁話。。。
正常人會上？
個男仔又真係上左。

第一位受害人 Hicks

好啦劈左幾個鐘酒，條仔話要走啦say個靚bye
JD就用個十磅ar 鈴劈從後向佢頭，再用個鈴cool死左佢
呢下真係潛能爆發，睇相就知JD好瘦
我諗嗰下佢真係下定決心先咁大爆發
JD 之後剝左條仔件衫落黎，望住條咸魚打飛機
玩夠啦就切一舊舊埋向後園先
過幾日shopping完再用化學物質溶左啲肉
再用斧頭劈碎曬啲骨
啲警察之後搵返殘骸出黎，啲骨係碎超過500片

JD之後自白，其實佢係好純粹想個男仔留向度陪佢。好唔想佢走先咁做。

唉。
我諗佢嗰一刻感覺係比全世界遺棄左。連條仔飲到咁happy都唔肯留底陪佢。
佢從來唔識表達自己，其他人亦無真正關心過who JD really is.

但無論點，向對方完全無辜嘅情況下殺人，件事係完全錯誤。

不過向JD嘅世界，想離開佢可能已經係地獄級錯誤。

真心想追 mochi巴你另開po貼翻你d 文ok嗎

呢個po變到大雜繪咁 咪益抄文樓主

估撚到你抄故
有咩理由大堆殘體字

樓主深潛

揸得筆，寫得差無問題，人都會進步，但係最棹忌係俾人話抄襲
好心樓豬一早就應該搭疊心水寫好個短篇，咪諗住係呢到開post拎人氣，或者拎都無問題，要寫得好先得㗎 又要做抄狗，抄又抄得衰，又要暗串返d真心俾意見既巴打話人地唔係講人話，呢下真係自己攞黎賤
家陣仲有埋link有source，我真心想知有咩理論可以反駁

支持樓主，慢慢寫唔好爛尾就得

屌 轟啊轟啊巴打你誤鳩會左
我想講點止8成
我唔係我冇細心睇定點
我一開條link 望兩望 我覺得係一撚樣
點止8成

樓豬fb page有update喎
做咩唔上水

「真實。血腥。有圖。慎入」有人對講故台最碌柒的宣傳抄文狗感興趣嗎？

上水報個平安啊
講真柒左真係無咩大不了，你又唔係大學交論文比人捉到，出黎同巴打澄清返係抄既，講聲sor咪得

屌 鍾意睇就自然會繼續睇
等唔到咪自己上一頁 再唔係自己google
btw班撚樣睇完轉個撚頭都唔記得啦
慢唔緊要 最緊要唔好斷尾就得

巴打柒左係咪好嬲想瘋狂追擊樓豬

copy & paste 好哂時間架

屌追po追到笑死
其實一開始有殘體字都似係copy架喇
但我鐘意睇呢d文咪照追下po
點知樓豬成日話好忙
又上水同人鬧交 仲比人搵到link
成件事真係好柒呀

比你發現左
好柒嬲 利用左我既信任啊屌

巴打你係咪慢左一個世紀先覆post

仲要打得出 咩好忙
咩喺公司偷打文
咩比老婆趕出門口

呢鑊唔慌唔香港最碌柒既抄文狗感興趣嗎？

文筆好 係你鑑賞能力差

睇完 thanks

理科撚 肚內零墨水

由一開始我已經寫左

只是看過不少關於犯罪的書籍。
所寫的都是從網上收集的資料和收藏書籍的整合和見解。

都講過資料係來自網上同埋書上面既資料
我只係整理資料再重新用自己觀感寫返佢經歷出嚟
頭兩篇之後大部份都重新打過所以先咁慢
所以先會出現最初果兩篇啲人物資料果啲出現殘體字
話個網有哂資料係無錯呀
我都講過要簡略版google有啦
我將入面寫得簡略既部分係手上書中有既詳細位都補完架

算啦，我知講咩都無用
你地都係想我棄post啫
好好醜醜應該都會打埋個尾
咁唯有唔繼續貼係度囉

係都要覺得我呃左你地既
同你地講聲對唔住

我自己都揸筆，最撚憎抄狗，推到樓豬上水

你都幾厚面皮啊 夠膽話人

屌你老母 垃撚圾樓主 以為自己大文豪？

唉加油啦 睇完條link，條友成個人生故事，感覺以你既速度，都有排寫

唔洗post了 冇人會去你個page睇

好嚇但又好想睇[black] [/black]

未聽過用小清新去形容讀者
多數都只係係設計風格上聽到呢個詞
究竟小清新既讀者即係點

個態度仲係覺得自已無錯 係啦 實係我地誤會你啦
番去練下文筆再出黎發夢啦

抄文已經係死罪

你上左水
eh但係你掙脫用左錚脫，樓上有巴打提過，你重整又係用隻錯字
你一開始唔應該吹到用自己文字帶大家深入了解乜乜乜，係用自己文字你好應該消化完，相似度太高喇同link個一篇
而且你係連登出左幾個post，唔覺得你有補充到d咩，唯有岩先上你fb見你更新左個篇先叫詳細少少有補充受害者係點死

你個啲唔係整合囉 根本用字9成都一樣
我諗擺上turnitin都比人話係plagarism

是但啦

我想繼續睇 唔好停得唔得

開完追故mode都冇助追故嘅，難得碌到樓主原來係回應其他留言，一係就感想，然後就係整合

其實唔使理啲批評，好睇嘅啲人自然會追，淨係出文好難咩

咁慢
重叫人like 點禁得落手啊

係度貼埋佢啦

準備做過街老鼠

( Show Blocked User - 睜開雙眼做場夢吧 )

[/*]

[/*]

大家講返人話啦
唔係你地叫樓主點覆

屌你老母樓主現實根本都係個種勁撚長氣 以為自己每次叫完一大篇春就可以令人覺得佢好比心機 要人體諒佢 我睇咁多人寫故 翻譯都係第一次遇到你呢種
真係久仰

一句講曬 樓主on9

咁嘅iq同eq你想做作家出名真係人如其名發下夢算罷啦

師傅你打少幾句出文好過啦
其他廢話就埋尾先講，一係就返你facebook講
由頭到尾班友都係想你咁姐
我就無所謂，呢啲垃圾台仔式誇張文睇黎晒氣

留名待睇

其實樓主駛乜理連登仔講咩啫
長篇大論叫人唔好屌你 唔係就係俾人屌嘅原因咩
覺得樓主寫得好好睇，加油！
唔好再理d追文留言啦

啲藍字 好撚難睇

去佢個page擺低條link

一開始比左like想收返轉dislike....

賣弄文筆睇到好尷尬
尤其是係呢啲現實發生嘅事實，你加好冗長但冇作用嘅修辭只會令人心諗做乜鳩，而且亦唔會令人有代入感，反而好似報告咁平實地report晒會好好多
你真係文筆好嘅話，白描都可以睇得出你文筆好，唔洗做呢啲多餘野去show off並唔值得show off嘅寫作技巧

下次記得要strong hold正皮
廢事益班過街老鼠

就係啊 去監獄訪問個個

已棄 樓主都係返fb page自己圍爐啦

不能同意更多
Block班on9 block到手軟

就算出黎都見唔到
因為block哂

笑撚死 琴晚見到個post咁多人支持
今日樓主就變過街老鼠

g持樓主，慢慢抄唔好潛水就得

呢個網頁有埋相...真係好撚高大

你慢慢睇，停係到睇都得

追故模式好

你又真係食開屎嫁wor

恭喜樓主成為過街老鼠

完全唔知亦未聽過咩叫小清新 你支那人黎？

支持樓主，咁有心分享都要俾人鬧，無天理

睇到最新呢頁，我覺得睇樓主比人屌仲爽過睇殺人犯

推俾大家留意吓

屌你老母 第一日上黎咩
寫文post不嬲屌老母都係對作者既肯定黎既啦
唔係點推oost咁快上熱門
樓主就on99係咁打千字文感想 廣告文
先令咁多巴打不滿

名已留，麻煩樓主快撚d出故

尋日開始睇到依家連case1都未講完

樓主仲邊敢出現

我屌 原來抄既再改少少

巴打你開過post講，唔好係到講啦

純樸

係囉，廢事有d人以為係樓主打

睇下當事人親身點講仲好過樓主蝸牛出文,
18:00開始睇下佢老母點樣造成一個殺人魔出黎,
其實Edmund kemper本身都好文質杉杉

就開到post2都搞唔撚掂

開post一定要落條content farm link

睇樓豬點比人屌老母仲好睇過個故

樓主，真心建議 下次呢類post好似我咁貼係學術台啦 就算係抄，都唔怕俾人插死
學術研究好多時都會引經據典架嘛

source都唔落叫引用

屌個Mochimochi打個 向 字都無人屌
音唔啱 意唔啱 垃圾懶音字
唔撚怪得知child登個撚個打5p殘體無人屌
唔撚怪得知越黎越多蝗講蝗語 譚仔話無人屌
呢到個個都新移民? 老豆老母講野都唔撚啱音?

好在睇左尾個d留言先俾評

劇情峰迴路轉

慢我冇所謂，可以等，明白樓主要返工。

但係樓主咁多時間打千字感情文不如留返時間做野或者慢慢打新一篇文好過啦。你仲要咁串，咩終於講返人話？係冇錯，連登仔講野係會over少少，但佢地講得冇錯喎，你的確浪費好多時間係啲千字文，咩鐘意就like我個facebook啦。仲要反串唔知錯咁。咁樣做其實好討厭

話時話，慢工出細貨？細貨？冇聽錯呀？細心睇其實樓主都係左抄右抄返嚟再自己加少少野上去就話自己細貨，唔會話差，不過唔會去到細貨囉。量你已經冇啦，質都係一般般。仲用埋殘體大陸字。

打完依個comment我唔會再入嚟架啦，樓主知錯識改或者都係咁撚on9都好，我都唔會再理。寫故寫到咁撚串真係第一次見

另外提下你啦，上連登勿認真，唔洗咁介懷人地講過乜，平衡返啲心理先，小心唔好變下一個變態殺手，啊咩咩作家先生話。

高質po，推

冇中文字幕

你啱，因為我果篇係標題已利申咗係轉貼+翻譯 佢冇包底又係蝕底啲既，望就望佢會好似佢所講一樣照結埋個尾佢

睇到大家留言唔想睇

樓主一開始衰拖文 然後被人鬧賣廣告 到被爆抄文成段過程太精彩

嘩屌，抄到咁都有
就算資料來源一樣，文字鋪排、描述順序都一撚樣咁
樓主你好侮辱寫作喎

大家請舉報樓主個page

真係精彩絕倫 天堂落地獄只需一天

過山車 上左熱門拖文 ，又串

炒文黎推廣自己堆爛文, 笑死唔笑死

食屎啦
抄post狗

樓主連抄同整合都唔識分

我由睇文變左睇樓主點俾人屌

喂樓主，你又話會出埋剩低個d既 當劇情加工過既小說睇都ok

多謝曬
去個邊睇先，喲到就睇番樓主同人圍爐同點俾人屌，好睇佢喲廢文好多

曬9我成個鐘睇你條垃圾抄文，無料又係到扮四條，好撚肉酸呀大佬

咁你篇文呢

垃圾樓主
屌你死抄狗

你...你認錯人啦....

富奸出漫畫快定樓主個仆街出文快

屌 本身睇到一半post 都想屌樓主同個班盲撚左又懶正義撐樓主既人點知後面咁多花生 其實個堆撐樓主既人係咪新會員定中學雞 上咁耐高登連登 一睇樓主就知on9兼弱智 咁都咁多人撐佢

今次的受害人Mary Anne Pisce和Anita Luchese

在將近兩年時間的準備和腦內無數次預演，
終於是時候將幻想化為現實了。

在一九七二年五月，

他像平時一樣在公路上接載坐便車的女大學生。

這兩名同樣都是十八歲的不幸少女Mary Anne Pisce和Anita Luchese 怎樣都猜不到，

這次上的不再是一直很信賴的巡警車。

而是變態殺人犯駕駛著的地獄列車。

在女孩們上車沒多久，

Edmund Kemper 跟她們閒聊了一會兒，

「起初只是想認識同齡的女孩們，跟她們做朋友」。

然後，他開始有了性幻想，幻想把她們殘殺肢解，

幻想把她們的頭顱斬下來插在竹竿上會是怎樣呢？

他已經抑壓不住這詭異的想法，

今次他決定是時候行動了。

就在閒聊間，

他突然間掏出一個警察朋友借給他的手槍來指嚇她們。

叫她們乖乖聽話不要反抗。

天真的女孩們以為聽他說話去做就不會有危險，

於是服從了Edmund Kemper 的說話沒有反抗。

一切都進行得很順利，Edmund Kemper把車駛到偏僻的郊野中，

用手槍指嚇著她們下車，

早被嚇到花容失色女孩們只好照辦。

他腦海中首先最想虐殺的是漂亮的 Mary Anne Pisce，

於是把Anita Luchese先趕到後車廂裡「等待」。

之後拿出預早準備好的塑膠袋套在她的頭上，再拿出一件毛巾使勁地勒緊她的頸部。

預演了千百次的幻想終於成為現實了，

不料驚慌的Mary Anne Pisce不斷掙扎，還咬破了塑膠袋。

這使Edmund Kemper 緊張得手忙腳亂起來，

被惹怒的他，拿出小刀在她身上一輪亂刺，濺出的血液把她全身染紅。

就算身受重傷Mary Anne Pisce還是拼盡最後一分氣力反抗。

已經殺紅了眼的Edmund Kemper把她喉嚨劃破一道深紅色的口子，力度之大直接把氣管都割開了。

斷了氣倒臥在自己血海裡的Mary Anne Pisce成為他成魔之路第一個犧牲者。

目睹這一切的Anita Luchese知道自己難逃一劫，想試圖反抗，但在這兩米高的殺人野獸面前她只能看見絕望。

處於極度亢奮狀態的Edmund Kemper一手就把她拖出車廂，迅速地在車尾箱拿起另一把大刀，就向她身上瘋狂砍去。

想像她就是那個在他出精神病院後還是像以前那樣嘮嘮叨叨百般羞辱的母親。

在宣洩了滿腔怒火之後，他還有一些極端性幻想還未實行⋯⋯

瘋狂的他把兩個無辜女孩的屍體搬上後車廂，擦乾她們臉上被濺到的血跡，再蓋上毛毯。

就這樣車著她們的屍體，大模大樣地在公路上一邊閒逛一邊盤算著在哪裡對她們完成還未完成的事好⋯⋯

這時候發生了一段小插曲充分表現到他「智慧形殺手」的異常冷靜和高超的應對能力，

在他還未想好去哪裡的時候，在路上遇到了警察查車。

由於他經常跟執法人員混熟，在當地很多警察都認識他。

在那個警察上前查問閒聊時，注意到後坐位上有兩個女孩閉著眼睛，身上蓋著毛毯動也不動。

Edmund Kemper 冷靜地笑著說，那兩個女孩都喝醉了，正打算送她們回家。

他從容不迫的回答令警察絲毫都察覺不到毛毯下的是逐漸冰冷的屍體⋯⋯

他在入獄後接受訪談回想這件事情時說：「如果那個警察對兩個女孩起疑或是想打開車尾箱檢查，會把他一起殺掉。」

他運用高超的演技和冷靜的應對，令他順利騙過警察。

逃過一劫的他最後決定回母親的家實行最終的幻想吧。

回到家後他急不及待地把兩具屍首搬回自己的房間，

把她們被自己的鮮血染成紅色的衣服脫下，

看著被他親手刺穿、狂砍做成的一個個血洞和離亂無章傷口的殘缺不全屍首時。

他眼中發著光，這想像了十多年的場景不再只是幻想了。

這種主宰著他人性命的感覺，令他興奮起來。

忍不住拿起刀將她們開腸破肚，大卸八塊。

每割開拿出一樣還帶著微熱的器官來細心欣賞時，

還不忘幫它們拍照一一紀錄下來留待日後回味之用⋯⋯

把她們失去光芒的頭顱砍下來之後，
看著她們血肉模糊，支離破碎的殘肢，他再抑壓不住內心的興奮。
強姦了她們的殘軀。

「聽人們說，當一個人的頭被砍下來之後，身體沒有用處了。但不是，像這些女孩們沒有了頭，身體還是很有用的。」

在腦海中的所有極端慾望都一一實現之後，

他還保留了她們的頭顱當成「紀錄品」那樣保留了一段時間。

最後才依依不捨地把所有殘肢都放進塑膠袋裡棄屍。

因為不能讓別人發現跟他有關連，

謹慎的他還開車到了鄰鎮的郊野棄屍。

小心翼翼的他是為了要殺更多的人，

不可以讓其他人阻礙他，繼續享受這刺激的感覺。

在嘗到第一次出手成功的快感之後，令到他想尋求更多不同的殺人滋味。

腦中不停回想改進殺人手法。

所以在不到幾個月後，他決定再次出動。

這次的目標是一個亞洲女孩，

十五歲的愛子。

睇樓主屌返讀者轉頭同埋樓主同班盲撐圍爐打飛機仲好睇過篇文

樓上真係有人講得啱
同果d小學雞認真左添
一開波都講到明係網上資料加書資料之後再整理一齊用自己文講返出黎
無呃過你地喎
成班選擇性失明
一早講過要簡短版google一搵就有
跟住google到條參考link就好似發現新大陸咁，一個講就成班係咁講抄抄抄
香港人係唔係唔跟風一齊屌九人唔撚得？
一係就捉住果一兩粒殘體字呀錯字係度講廿頁
唔好咁撚on9啦
反正點樣都無辦法討好所有人
我決定繼續用自己既方法寫我想寫既野
寫文首先都要自己寫得開心先

我相信有人真係放左工想搵啲獵奇野睇下輕鬆下
想睇哂成個故事而唔介意慢更既

唔鐘意你地可以繼續負評
或者又繼續幫我推post囉

但比我係你地就唔會咁撚無聊
唔鐘意唔滿意未唔好㩒入黎未得囉
浪費青春時間係咁重複屌完又屌拎存在感呀？

我係咁撚鐘意打感想屌你地架喇
係自己個post講咩都要就九你地咁？

咁我想知你出呢個post 既目的係D 乜？文又唔係出得多，你想幫巴打深化果篇文又唔改D 簡體字，你想sell 文筆又唔見好得去邊，仲衰過原文，又話想寫返自己既感觀，你係有寫，但你唔係寫關於兇手既感觀，你係寫你俾人欣賞既感觀，我都唔知睇完你既文有乜得着？我地嬲係因為唔知你做緊乜，連免費lunch 都唔覺有野食，你話嬲唔嬲？

我係你就晨早潛撚咗水啊on9仔

支持樓主 一身傲骨，無懼閒言閒語

但你打咁大段野，即係今晚又無文了

謝謝，篇文打左我半日架喇
成班傻西最撚叻見人地屌自己又屌
選擇性失明

聽日先再寫了

支持大作家用網上抄錄落黎既文加以修飾後用黎開post再直接不停地sell自己寫既無人睇既文

可唔可以講下參考左邊本書 參考左d咩

要屌樓主不如另開post啦
喺到屌盞幫佢推post
貼埋樓主抄link防止有更多巴打中伏

個post先一日多啲我已經出撚左六篇文都叫唔撚多？
唔係我出得慢係post比啲小學雞洗版
返緊工架屌你老味！
唔好再講果一粒兩粒簡體字成個女人咁啦！
你老味，又要打文又要做野，係撚都要雞蛋裡挑骨頭
你未睇佢地貼出黎條link未得囉

又選擇性失明，訓啦七頭！

我2面都睇哂...
新呢篇明顯詳細好多...
我有個問題想問下..
個網寫到佢係奸無頭屍再分解...
但樓主係講佢解左再奸
明顯後者恐怖好多
真其實係我理解錯左

繼續會睇樓主出既版本...
果個解短版太短...
睇完冇咩感覺

即係你想單機？自己打文自己like 自己？

中你老味伏咩？揸住支槍指撚住你入黎睇？
一開波寫撚明係網上加書資料
唔撚睇清楚先仲好意思屌人？

【昇御門雙屍命案】男死者為有案底作家 與女友同下身赤裸倒斃屋內

樓主？

啱
佢打咁大段野屌人，啲人又屌返佢，依家佢又出文屌返人，跟住啲人又會屌返佢，無限loop，以後都唔會有文了

我總相信有人真係想睇落去追落去有耐性
唔似你地班小學雞係度見人講抄真自己講埋一份既on99

唔明有咩好屌
唔鐘意其實可以好行唔送
又要睇又要屌
呢家老馮出文咩
學校逼你一日寫4篇文 你都屌鬼喇

寫得呢類文唔周圍抄考
唔通你想樓主作故仔?

寫得慢 又屌 寫錯一兩粒字 又放大件事 屌人老母
成班小學雞
識唔識咩叫專重 番小學再讀過喇 on99
兒登真係兒登

樓主係連登已變成過街老鼠

我都想問 到底樓主你係兇手轉世 ，定係你自己幫個兇手作d對白，加d情境變得有趣d?

btw解完仲點姦，樓主可能參考錯，或者打錯姐

樓主係撚作家 唔好侮辱作家呢個職業

算啦
小學雞係屌唔醒
成日覺得捉人殘體字 蝗語 錯字好有成就感
我想繼續睇故 不如唔好理佢地

解答我未？
參考邊本書？參考左d咩

唔睇了

你真係講返句公道說話了
個撚個話抄抄抄未睇果個簡短版得囉
我除左上網仲有拎兩本有講佢既書參考
整合返一齊先出文
講既版本有啲唔同
我用咗恐怖啲果個

哇哇哇哇哇～我而家先知一個人既無恥係可以無極限
唔計你最新個篇係被人屌完抄文先係fb出篇有補充既，連登屌緊個時就潛，你唔撚好再柒d？
唔知邊撚個柒頭話出得慢係因為要用自己文字帶大家深入了解個殺手
自己文字喎，睇過？係喎，你前五篇垃圾真係好撚深入呀
對比返content farm篇文你截撚到一忽忽，再用一大堆個人情感去厊字數，好撚長好撚深入呀屌你老母
被巴打爆完深潛再出返篇正常少少既扮無辜呀？
你d回覆真係精彩到無人有，你無腦就咪撚寫文啦大作家

無知唔好衝出黎七啦唔該

好威武

抄文都叫放大件事.....
佢有無尊重過原作者....至少落翻credit呢d i大仔都識啦.....參考整合無問題 不過d字句都抄係咩意思？
況樓主擺明搏上做網絡作家....真係有利益係入面....

選擇性失明解答到我未？
係邊兩本書？參考左d咩？

你未繼續幫我推文囉
歡迎
寫我自己鐘意寫既要就九你？
又要睇又要屌唔好咗撚犯賤啦

樓主你連同盟都寸 我指呢d到底係個兇手自己之後講返定係你腦補姐

祖母感覺到他眼中的異樣，大聲呼喝他不要再用這眼神看著自己。
他才回過神來回答說：「我要出去打獵。」
之後馬上轉身出門。
這時祖母又嘮叨他一句，「不要亂打野鳥啊！」

EQ 低到....但都算好，你肯覆下反對你既人，但你仲未知我地嬲D 乜，你衰係衰係你D 感想文同宣傳，冇乜人想睇你感想，你宣傳一次就夠啦，唔駛開頭個個回覆都宣傳，開頭錯左就好難翻身，連登就係咁，要怪就怪你自己開頭做錯事
但最衰既係你既態度，你講到咁辛苦咪唔好打文LO，又話返工，好，我地個個都話等你出架，等完一晚你出篇千字感想，冇文都算啦，個個都心諗做乜9，你話我地雞蛋裡面挑骨頭，冇錯，連登就係咁，打錯字就要認，你又唔諗下自己D 態度差所以D 巴打先咁對你？你態度好D 冇人會捉你啦，你咁樣點出書？唔通你會話出版商雞蛋挑骨頭？要怪就怪你自己冇做好準備就開呢個post ，你可以話呢度冇人識欣賞你，同樣地所有巴打都可以唔欣賞你

老老實實
你分享 我覺得無問題
但你參考下之前果啲post
大概3-5個留言完一個殺人犯，
之後等其他會員keep住討論
然後再下個。
咁個post先至多人睇。
但你唔係喎，出小小，然後不斷話自己忙，
無時間，老鳳咩
你其實有無留意過自己呢個post既
自己出文既速度同量？
寫得文，預左會比人批評。
你係要接受，而唔係鬥屌
但而家我覺得你出文速度太慢，真係痴線
我第一頁追到36頁 第一個故都未追完
救命
你諗下你自己睇一本書 你係咪好想知下一章，甚至結局係點？

因為新個篇係被人屌完偷偷地係fb出囉
加埋d補充資料係受害人點被人殺，唔知又係邊到整合返黎呢
之前個幾篇有咁補充就唔會被人屌佢抄啦
講到好撚辛苦出埋五篇垃圾，好似新個篇真係有心打返d資料再話辛苦點點點都無咁㷫
樓豬係咪當d讀者都係弱撚智

冇人揸住支槍指撚住我要我入黎睇
但係你抄撚到十足十咁
而且係咁宣傳自己個page試圖牟利
又經不起他人批評
好似你咁成個傻鳩咁想抄文儲人氣就摺埋啦屌
仲好理直氣壯咁話係網上資料加書
想問下參考咗乜撚野書呀
條抄link比你抄曬咁濟
咁你貼link咪得囉
洗撚睇你d垃圾文筆
改少少改到成pat屎咁 仲差過原版
我一開始其實都幾支持你
但點撚知你係抄狗
我一開始知你抄狗仲會追post?
係後來有巴打貼link先知
咁唔叫中伏叫乜撚野
明我點解話中伏未呀
智撚障樓豬
一開始比咗正皮
好撚後悔

樓豬真係站在無限高地
還返個正皮比我

追咗陣post 樓豬真係串過馬撚

學你地咁撚多人都選擇性失明啦
on撚九
只係想分享多啲佢地既資料比人睇
一開始都講左網上同書資料架啦
屌屌屌
講完哂佢我會一次講哂參考既書
因為好推薦
但係就唔依家答你呀
你繼續推囉

唔好再逼樓豬啦 佢死撐得好辛苦架

一陣癲撚咗變埋連環殺手點算

唔想被人屌就返fb圍爐啦屌你老母
係你犯賤定我犯賤呀弱智仔

好有型

抄文垃圾狗，你枉為作家呀屌你老母臭閪，柒撚咗唔撚識深潛，我係你就依家塞撚返入去老母個閪到啦撚屌，你老豆見撚到你咁垃撚圾，依家一定好撚後悔當初做咩唔撚射落垃圾桶到

一開始第一個post已經寫撚左網上資料書資料
你仲中伏依家先屌九人
除撚左話你on9都唔知講咩

專重
七頭
On撚九

返幼稚園學返好啲中文先啦 戇撚鳩作家

一定係未想話我地知住而唔係根本無借啦

你係真係有借怕乜講出嚟 掉個名比我威下都好吖 好啦 我比d時間你去圖書館借啦
廢事又話我催你 不過好快d借啦 呢個post完左就無人會再理你個過街老鼠㗎啦

好好文采 繼續推

屌究竟係咩意外先有筆錢？

on9樓主
like左佢fb嘅記得dislike甚至可以report佢

講真，大家唔通真係同你有仇，無啦啦屌鳩你放泄咩

我知樓主你比咁多人屌鳩，又問候老母， 一定情緒上會唔高興或者憤怒。

但睇你另一個故，你都30幾歲啦？講明先我唔係攻擊你年齡，但係個度，你談吐都好nice，你咁樣舌戰群雄，返工仲要精神緊張唔開心，何必呢

省返d時間出下文，唔好再比憤怒遮住眼晴，係度出長文屌鳩人，大家都開心.....

樓主已痴線

我諗你get 錯我講咩
奸左再解好易理解...係有刀傷而真係完整既軀體...
但樓主講既係係剖開個身拎啲內臟出黎望...
我假設佢淨係拎個心出黎望...佢都係對住一條剖開左既身軀黎強姦..
後者明顯噁心好多...
所以先會問下...咁樓主都講左佢簡左個血腥啲既版本黎講...咁我都冇咩問題了

我歡迎你繼續幫我推呀廢青
你繼續屌囉
我得啖笑

你有冇反醒過自己？點解隔離post 出得慢，又寫明只做翻譯，但個個like ，而你就.....
你答得到我我就收聲啦

我

到

同班放暑假既傻西玩一陣就訓覺
我覺得好好笑咋
屌撚左成個下午都未推夠
曲線幫我推post

我覺得我要多謝你喎。

樓主講完就會一次過講
就係就唔依家答你呀
你繼續推囉

大將之風 下個po名直接撩交嗌罷啦

叫即刻搏咀算

好撚可悲 。。。30幾歲人有老婆有翻工都咁嘅問題。。。。
btw大家請珍惜最後個幾頁 完左唔知重有機會笑樓主

笑到收唔到聲

樓主我想繼續睇，千奇唔好因爲佢地話你就棄po
其實樓主講到明係整合，我話知佢係照抄定點，至少人地已經係整理好哂俾我地睇而唔係要我自己上網搵資料搵黎搵去
樓主加油

我敢講如果佢再開post 都只會繼續俾人嘈，同不停負皮

樓主唔好理班廢物啦
成班現實失敗者刷存在感

未見過咁唔知醜嘅人

講撚到口臭
個post先一日多啲
出撚左六篇文啦仲好慢？
一開波講撚到明網上資料書資料
唔知邊條傻西好威咁搵到條link就講抄抄抄
唔理寫得好唔好你地鐘唔鐘意我都真係有睇書搵資料整合先出文
下午一得閒就打文
個個係度洗版嘈
或者因爲一兩粒字喊打喊殺咁
痴撚線
換轉你係我？

其實返緊工既人會理解到樓主你...
2日六篇真係唔算少..字數都算多...
不過你而家做咩都會有人唔順眼...
真係唔洗太上心
如果世界上每個人諗法都一樣既話就唔會有唔同既意見....
不過樓主你可以聽下佢地意見..
講返邊度整合出黎..

樓主而家會唔會一邊嬲到紅都面哂一邊就扮到唔care咁打字

書名？

衝出黎攞威果啲一定係無女無朋友既傻西

請問樓主參考左邊本書嘅邊幾頁邊幾句 麻煩quote翻

你有冇反醒過自己？點解隔離個縣案post 出得慢，又寫明只做翻譯，但個個like ，而你就.....
你答得到我我就收聲啦

中肯
起碼我有心做整合比你地睇丫仲屌屌屌

答左參考邊本書未呀 整合整合 抄就抄啦

不如你每個post都回覆呢句啦
一句話人現實失敗者刷存在感就可以無視咁多人所講嘅意見
你覺得抄無問題唔代表覺得有問題嘅巴打係刷存在感
只係你無知同唔識尊重原作者

正，我有女有朋友WO

唔玩了
你地依班現實失敗者繼續幫我推post啦

個傻西係我
Sorry樓主😭

口講 你咪繼續幫我推囉
心諗 快撚d 1001啦屌

Feel到樓豬打字時嬲到手到震埋

證明你係睇書自己知啦樓主
btw 樓主咁大個人都唔化 原本個個lm想睇 係要搞到咁咁

OK ，但我想問我我失敗左係邊?

仲叫佢抄文

你做整合都起碼出返個credit，話俾人知用過咩人d資料啦

hi 搵到書名未？
比左半個鐘你google la wo
渣ga

樓豬已經準備下個po直接屌鳩你地

樓豬唔撚敢答啦 佢唯一嘅source係條link入面篇文

係啦....樓主自己都話哂係作家，都唔尊重其他人既寫作

樓主d eq低到笑撚死人

你地未貼左條link話全部入面有哂囉
係哂入面抄出黎架嘛
仲駛問我咩

作佢老母家咩 淨係識抄

讚樓豬就話係中肯

班小學雞真係好煩 人地又無收錢免費俾野你睇 唔鐘意咪comment講樓主唔改就咪撚睇囉 洗咩板 promote自己fb page 睇唔到有咩問題 點解一關錢事就要起晒鋼
不過樓主點解要一段野pon次好撚煩

認左啦條柒頭

好撚慘
樓主諗住用「班廢物幫緊我推post」黎拎自己好過啲
其實只會有更多人入黎睇樓主柒

樓主你唔岩上連登架啦 玩法都未識
再覆多我一句「繼續幫我推post」丫

三十幾歲人eq都咁低

而家連書名都講唔出呀
認真 有人屈你話無睇書你一定係第一時間撻個書名出嚟屌柒對方啦
而家？覆埋啲on9野話咩出完文先補翻
有無睇書你自己知啦

有時又談笑風生，叫我地繼續推，有時又嬲到話我地係冇女冇朋友既失敗者

樓豬已痴線

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

條柒頭上面認左睇link 抄

比連登仔撚到痴左線

樓主其實我仲好想睇
你不如唔好理佢哋啦
雖然我都覺得你慢咗...

抄文
講到口水乾
自己碌翻上去睇

樓主: 快啲1001 快啲沉

on9仔樓主 出你既文啦講咁多垃圾
幫你推咪推囉
一陣又 唉呀 我要訓啦 聽日先出文
一陣又 唉呀 我要返工 養家呀 放工先出文
咁你識出文未？ 我會比讚 同 好滾動

突然有d同情樓主

巴打
建議唔好將啲字highlight做藍色
睇得好辛苦

就黎推到1001，但入面只得幾篇樓主既文 其他都係嘈交

樓主，你開新post 我會支持你㗎
依家我落力啲推
等多啲人知到你條柒頭先

樓主己痴線
【真實・血腥・有圖・慎入】有人對最on9的連環抄襲大作家感興趣嗎？

樓主 我好想比讚你 可唔可以快啲copy出黎

樓主: 比班失敗者屌鳩我弱小心靈 唔出了

樓主如果你仲有Mon post 就反醒下，點解隔離個縣案post 出得慢，又寫明只做翻譯，但個個like ，而你就.....

copy都要時間架 樓豬要返工好撚忙架

未見過有人自稱作家可以串過馬撚 仲周圍屌鳩讀者

strong post
樓主好文筆，平時而家訓左，今晚J多陣你既文先訓

係呀我會繼續推 推到更多人知你柒
推撚爆你老母臭閪
你個fb page等摺啦弱智仔

其實樓主咁唔抵得人批評不如打落word 度自high 算啦
再者篇文又唔係高質
兼且大量個人感想又出得慢

給其他人
Netflix Mindhunter 同 fbi 讀心神探都係現成嘢
睇佢好過啦

番番樓主
你情願不停同人嘈都唔改善下d 文筆, 寫文速度
心理質素差到咁
算啦不如

啲正評可以仲識上升
連登啲人真係

樓豬都扼咗唔少正皮

樓主回應啲屌柒佢抄襲既語句，來來去去都係得「選擇性失明」、「on撚鳩」、「你繼續屌囉」
十足十幼稚園細路畀人拆穿咗無聊把戲既辯護

係咪一冇文畀你抄，你就詞窮成咁呀？
原來你詞彙量少得咁可憐，咁一開始未有人知你抄文嗰陣，有人讚你文筆好，你係咪high撚到啲精射撚晒上天花板？
而家畀人拆穿咗，仲要畀人瘋狂狙擊，係咪好唔開心呀？
係連登出post搏人like你fb page既如意算盤打唔響喇喎，咁之後咪冇得搵出版社幫你出書囉？
哎吔陰公，冇得一舉成名添
我都鄧你唔開心呀

係真fans就比埋source樓主啦
人地要養家㗎

我推測係
樓主文筆唔太好
所以用左我貼條link既文既架構
整體鋪墊都係差不多
打個比喻就係成個外殼都係人地設計既，傢俬就自己買既。
但一開始時，我都好奇當中既細節位/描述出處
就好似樓上有巴打概括既祖母同兇手既對答，
描寫得實在太細膩。
所以，我半信半疑下先貼link，而大家都覺得係好相似。
而樓主其實影兩本書既封面或者內文就已足夠塞住大家把口（一般做法都係引經據典）
而樓主遲遲未做。
再睇下樓主既另一篇故（作文）
我大膽假設：
樓主篇文，真實資料抄網上，細節位如無意外就係老作。戴返頭盔（應該係，除非唔係）

嬲嬲豬

佢加嗰d都係無謂嘅主觀感受 仲有d唔知真假嘅對白 唔撚加好過啦

諗住食住奇案風氣上位點知
慘過過街老鼠

大作家風範

二百個like摺唔摺都wfc...

成功人士樓主 出黎copy出文未？ 唔係聽日又要養家好忙架啦

1001

仲有二百個死忠on9

Source

幫你就中肯

笑能死

1001記得開新post出文 大把機會比你上位

去樓主另一個post幫手推 佢咁鐘意推呀拿

算好左啦，肯覆下D 反對聲音，但冇直接解咁解答問題，只係不停咁悔欲人

由高登開始做咗十幾年花生友
估唔到等到依家三十幾歲人先申請做會員出第一篇文
仲學人發埋咩寫作夢
因為每日返工、OT，放工
追逐名利金錢似機械人一樣的刻板生活
已經消磨盡追尋夢想的熱情
成為年輕時最討厭的老屎忽

就因為見識過太多社會既陰暗面
認識過太多古怪醜陋既人
先萌起將佢地既奇怪詭異
人性醜惡的故事寫低既想法

中學之後都無作過文
執筆忘字希望大家唔好見怪
如果有人睇既話
請比個讚或者留言踩幾句支持一下老屎忽繼續追夢，謝謝

覺得樓主發爛咋好睇過篇文好多

笑死我

一人一個讚 支持樓主追夢！